# -*- coding: utf-8 -*-
#####################################################################
#                                                                   #
# Frets on Fire X (FoFiX)                                           #
# Copyright (C) 2009-2010 FoFiX Team                                #
# See CREDITS for a full list of contributors                       #
#                                                                   #
# This program is free software; you can redistribute it and/or     #
# modify it under the terms of the GNU General Public License       #
# as published by the Free Software Foundation; either version 2    #
# of the License, or (at your option) any later version.            #
#                                                                   #
# This program is distributed in the hope that it will be useful,   #
# but WITHOUT ANY WARRANTY; without even the implied warranty of    #
# MERCHANTABILITY or FITNESS FOR A PARTICULAR PURPOSE.  See the     #
# GNU General Public License for more details.                      #
#                                                                   #
# You should have received a copy of the GNU General Public License #
# along with this program; if not, write to the Free Software       #
# Foundation, Inc., 51 Franklin Street, Fifth Floor, Boston,        #
# MA  02110-1301, USA.                                              #
#####################################################################

msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: FoFiX 4 Development\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2010-09-19 11:47-0600\n"
"PO-Revision-Date: 2010-09-19 11:48-0600\n"
"Last-Translator: Google Translator\n"
"Language-Team: FoFiX\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Poedit-KeywordsList: _;gettext;gettext_noop\n"
"X-Poedit-Basepath: .\n"
"X-Poedit-SourceCharset: utf-8\n"

#: Credits.py:125
msgid "This mod was built on Alarian's mod,"
msgstr "이 모듈은 Alarian의 모드에서 만들어진"

#: Credits.py:126
msgid "which was built on UltimateCoffee's Ultimate mod,"
msgstr "어느 UltimateCoffee의 궁극의 모드에서 만들어진"

#: Credits.py:127
msgid "which was built on RogueF's RF_mod 4.15,"
msgstr "어느 RogueF의 RF_mod 4.15에 만들어진"

#: Credits.py:128
msgid "which was, of course, built on Frets on Fire 1.2.451,"
msgstr "이는 물론, 화재 1.2.451에 안달이 난거 로군요에 지어였다"

#: Credits.py:129
msgid "which was created by Unreal Voodoo"
msgstr "어느 언리얼 부두에서 만들어졌습니다"

#: Credits.py:130
msgid "No Particular Order"
msgstr "특별한 순서없이"

#: Credits.py:131
msgid "Active Coders:"
msgstr "활성 코더 :"

#: Credits.py:132
msgid "Past Coders:"
msgstr "과거 코더 :"

#: Credits.py:133
msgid "Main Graphic Contributors:"
msgstr "주요 그래픽 참여자 :"

#: Credits.py:134
msgid "Translators:"
msgstr "번역자 :"

#: Credits.py:135
msgid "Team Hero:"
msgstr "팀 영웅 :"

#: Credits.py:136
msgid "Creators of Career Mode"
msgstr "커리어 모드의 크리에이터즈"

#: Credits.py:137
msgid "Honorary Credits to:"
msgstr "명예 크레딧 항목 :"

#: Credits.py:138
msgid "Donations to MFH"
msgstr "기부는 MFH에"

#: Credits.py:139
msgid "Donations to akedrou"
msgstr "기부에 akedrou"

#: Credits.py:140
msgid "Major Donations:"
msgstr "주요 기부 :"

#: Credits.py:141
msgid "Other Donations:"
msgstr "기타 기부 :"

#: Credits.py:142
msgid "Other Credits:"
msgstr "기타 크레딧 :"

#: Credits.py:143
msgid "Jurgen FoF tutorial inspired by adam02"
msgstr "위르겐 FoF는 adam02에서 영감을 튜토리얼"

#: Credits.py:144
msgid "Drum test song tutorial by Heka"
msgstr "Heka로 드럼 테스트 노래 튜토리얼"

#: Credits.py:145
msgid "Bang Bang Mystery Man song tutorial is from the original FoF"
msgstr "뱅 뱅 정체 불명의 남자의 노래는 튜토리얼 원래 FoF에서"

#: Credits.py:146
msgid "Drum Rolls practice tutorial by venom426"
msgstr "venom426로 드럼 롤스 연습 튜토리얼"

#: Credits.py:147
msgid "If you see your work included in this game and you aren't"
msgstr "당신의 작품을 보면이 경기에 포함된 당신이되지 않습니다"

#: Credits.py:148
msgid "in the credits, please leave a polite post stating what you"
msgstr "정중 게시물을한다는 남겨주세요 크레딧에 무슨"

#: Credits.py:149
msgid "did and when, as specific as possible."
msgstr "한 때, 가능한 한 구체적."

#: Credits.py:150
msgid "If you can, please provide a link to your original posting"
msgstr "당신은 당신의 게시 원본에 대한 링크를 제공해주십시오 수있다면"

#: Credits.py:151
msgid "of the work in question."
msgstr "문제의 작품."

#: Credits.py:152
msgid "Then we can properly credit you."
msgstr "그럼 우리가 제대로 크레딧을하실 수 있습니다."

#: Credits.py:153
msgid "Thank you for your contribution."
msgstr "당신의 기여에 감사드립니다."

#: Credits.py:154
msgid "Please keep in mind that it is not easy to trace down and"
msgstr "제발 마음에 그것이 아래로 추적하는 것은 쉽지 않다 유지"

#: Credits.py:155
msgid "credit every single person who contributed; if your name is"
msgstr "신용 기여 매일 사람을, 당신의 이름이있는 경우"

#: Credits.py:156
msgid "not included, it was not meant to slight you."
msgstr "포함되지 않은, 그것은 의도는 아니었을 약간."

#: Credits.py:157
msgid "It was an oversight."
msgstr "그것은 감독했다."

#: Credits.py:159
#, python-format
msgid "%s theme credits:"
msgstr "%s 테마 크레딧 :"

#: Credits.py:160
#, python-format
msgid "%s theme specific thanks:"
msgstr "%s 테마 구체적인 감사 :"

#: Credits.py:162
msgid "French"
msgstr "프랑스의"

#: Credits.py:163
msgid "French (reform 1990)"
msgstr "프랑스어 (개혁 1990)"

#: Credits.py:164
msgid "German"
msgstr "독일의"

#: Credits.py:165
msgid "Italian"
msgstr "이탈리아의"

#: Credits.py:166
msgid "Pig Latin"
msgstr "피그 라틴"

#: Credits.py:167
msgid "Portuguese (Brazilian)"
msgstr "포르투갈어 (브라질)"

#: Credits.py:168
msgid "Russian"
msgstr "러시아의"

#: Credits.py:169
msgid "Spanish"
msgstr "스페인의"

#: Credits.py:170
msgid "Swedish"
msgstr "스웨덴어"

#: Credits.py:223
msgid "Made with:"
msgstr "함께 제작 :"

#: Credits.py:246
msgid "Source Code available under the GNU General Public License"
msgstr "소스 코드는 GNU 일반 공중 사용 허가서하에 사용이 가능"

#: Credits.py:250
msgid "Copyright 2006, 2007 by Unreal Voodoo"
msgstr "저작권 2006, 2007 언리얼 부두로"

#: Credits.py:251
msgid "Copyright 2008-2010 by Team FoFiX"
msgstr "저작권 2,008에서 2,010 사이 팀에 의해 FoFiX"

#: Dialogs.py:489
msgid "<OK>"
msgstr "<OK>"

#: Dialogs.py:576
msgid "[Parent Folder]"
msgstr "[국가 상위 폴더]"

#: Dialogs.py:580
msgid "[Accept Folder]"
msgstr "[이 폴더]를 수락"

#: Dialogs.py:582
#, python-format
msgid "%s [Folder]"
msgstr "%s [폴더]"

#: Dialogs.py:707
msgid "Yellow (#3) / Blue (#4) to change, Green (#1) to confirm:"
msgstr "황색 (# 3) / 블루 (# 4), 그린 (# 1) 확인을 위해 변경 :"

#: Dialogs.py:719
msgid "Loading necks..."
msgstr "로드 중입니다 올라오는 ..."

#: Dialogs.py:784
#: GameEngine.py:97
msgid "Neck"
msgstr "목"

#: Dialogs.py:983
msgid "Loading avatars..."
msgstr "아바타로드 중입니다 ..."

#: Dialogs.py:1092
msgid "Select Your Avatar:"
msgstr "선택 아바타 :"

#: Dialogs.py:1572
msgid "Press Start to Begin!"
msgstr "보도 시작 시작합니다!"

#: Dialogs.py:1573
msgid "Use the keyboard to select or just play some notes!"
msgstr "또는을 선택합니다 그냥 메모를 재생 키보드를 사용!"

#: Dialogs.py:1584
msgid "No Controller"
msgstr "아니 컨트롤러"

#: Dialogs.py:1588
msgid "Disabled Controller"
msgstr "장애 인용 컨트롤러"

#: Dialogs.py:1592
msgid "Default Guitar"
msgstr "기본 기타"

#: Dialogs.py:1594
msgid "Default Drums"
msgstr "기본 드럼"

#: Dialogs.py:1596
msgid "Default Microphone"
msgstr "기본 마이크"

#: Dialogs.py:1657
msgid "controller"
msgstr "컨트롤러"

#: Dialogs.py:1659
msgid "controllers"
msgstr "컨트롤러"

#: Dialogs.py:1660
#, python-format
msgid "You only have %d %s defined. You need at least %d for this mode."
msgstr "당신은 %d %s 정의했습니다. 당신은이 모드에 대한 최소한 %d 필요합니다."

#: Dialogs.py:1916
#: Dialogs.py:1924
#: Dialogs.py:1929
#: Dialogs.py:1937
#: GameEngine.py:212
msgid "Left"
msgstr "왼쪽"

#: Dialogs.py:1916
#: Dialogs.py:1924
#: Dialogs.py:1929
#: Dialogs.py:1937
#: GameEngine.py:212
msgid "Right"
msgstr "권리"

#: Dialogs.py:1916
#: Dialogs.py:1924
#: Dialogs.py:1929
#: Dialogs.py:1937
msgid "Up"
msgstr "최대"

#: Dialogs.py:1916
#: Dialogs.py:1924
#: Dialogs.py:1929
#: Dialogs.py:1937
msgid "Down"
msgstr "아래로"

#: Dialogs.py:1916
#: Dialogs.py:1924
#: Dialogs.py:1929
#: Dialogs.py:1937
msgid "Start"
msgstr "시작"

#: Dialogs.py:1917
#: Dialogs.py:1925
#: Dialogs.py:1930
#: Dialogs.py:1938
msgid "Select"
msgstr "선택"

#: Dialogs.py:1917
msgid "Fret #1"
msgstr "안달 # 1"

#: Dialogs.py:1917
msgid "Solo #1"
msgstr "솔로 # 1"

#: Dialogs.py:1917
msgid "Fret #2"
msgstr "초조 # 2"

#: Dialogs.py:1917
msgid "Solo #2"
msgstr "솔로 # 2"

#: Dialogs.py:1918
msgid "Fret #3"
msgstr "초조 # 3"

#: Dialogs.py:1918
msgid "Solo #3"
msgstr "솔로 # 3"

#: Dialogs.py:1918
msgid "Fret #4"
msgstr "초조 # 4"

#: Dialogs.py:1918
msgid "Solo #4"
msgstr "솔로 # 4"

#: Dialogs.py:1918
msgid "Fret #5"
msgstr "초조 # 5"

#: Dialogs.py:1919
msgid "Solo #5"
msgstr "솔로 # 5"

#: Dialogs.py:1919
msgid "Pick!"
msgstr "선택!"

#: Dialogs.py:1919
#: Dialogs.py:1927
#: Dialogs.py:1932
#: Dialogs.py:1940
msgid "Starpower!"
msgstr "Starpower!"

#: Dialogs.py:1919
#: GameEngine.py:278
msgid "Whammy"
msgstr "Whammy"

#: Dialogs.py:1925
#: Dialogs.py:1938
msgid "Drum #1"
msgstr "드럼 # 1"

#: Dialogs.py:1925
msgid "Drum #2"
msgstr "드럼 # 2"

#: Dialogs.py:1926
#: Dialogs.py:1939
msgid "Drum #3"
msgstr "드럼 # 3"

#: Dialogs.py:1926
msgid "Drum #4"
msgstr "드럼 # 4"

#: Dialogs.py:1927
#: Dialogs.py:1940
msgid "Bass Drum"
msgstr "베이스 드럼"

#: Dialogs.py:1927
#: Dialogs.py:1940
#: Dialogs.py:2268
#: GameEngine.py:89
#: GameEngine.py:155
#: GameEngine.py:190
#: GameEngine.py:691
#: GameResultsScene.py:250
msgid "None"
msgstr "없음"

#: Dialogs.py:1938
msgid "Cymbal #2"
msgstr "심벌즈 # 2"

#: Dialogs.py:1939
msgid "Cymbal #4"
msgstr "심벌즈 # 4"

#: Dialogs.py:1939
msgid "Drum #5"
msgstr "드럼 # 5"

#: Dialogs.py:1942
msgid "Fret"
msgstr "초조"

#: Dialogs.py:1943
msgid "Solo"
msgstr "독주"

#: Dialogs.py:1944
msgid "Drum"
msgstr "북"

#: Dialogs.py:1945
msgid "Slide~"
msgstr "슬라이드 ~"

#: Dialogs.py:2248
msgid "Level:"
msgstr "수준 :"

#: Dialogs.py:2249
msgid "Note:"
msgstr "참고 :"

#: Dialogs.py:2263
msgid "Tap"
msgstr "수도꼭지"

#: Dialogs.py:2359
msgid "Choose a File"
msgstr "선택 파일"

#: Dialogs.py:2435
msgid "Play with the keys and press Escape when you're done."
msgstr "키를 누르십시오 탈출 끝나면로 재생합니다."

#: Dialogs.py:2448
#: Dialogs.py:2554
#: Dialogs.py:2560
msgid "Loading..."
msgstr "로드 중입니다 ..."

#: FoFiX.py:179
#, python-format
msgid "Song directory provided ('%s') is not a valid song directory. Starting up FoFiX in standard mode."
msgstr "노래 디렉토리 ('%s ')을 유효한 노래 디렉토리 제공되지 않습니다. 표준 모드에서 FoFiX을 시작."

#: FoFiX.py:301
msgid "Terminating due to unhandled exception:"
msgstr "처리되지 않은 예외로 인해 종료 :"

#: FoFiX.py:303
msgid "If you make a bug report about this error, please include the contents of the following log file:"
msgstr "당신이 로그 파일에 다음의 내용을 포함하시기 바랍니다 오류에 대한 버그보고를 만들 경우 :"

#: FoFiX.py:305
msgid "The log file already includes the traceback given above."
msgstr "로그 파일이 이미 역추적 위에서 주어진 포함되어 있습니다."

#: FoFiX.py:310
msgid "Open the logfile now?"
msgstr "현재 로그 파일을 여시겠습니까?"

#: GameEngine.py:86
msgid "FPS Limiter"
msgstr "FPS Limiter"

#: GameEngine.py:86
msgid "On (Set Below)"
msgstr "(아래 설정)에서"

#: GameEngine.py:86
msgid "Off (Auto Max FPS)"
msgstr "꺼짐 (자동 최대 FPS)"

#: GameEngine.py:86
msgid "Use this to enable or disable the FPS Limiter. If off, the game will render as many frames as possible. (This is affected by the 'Performance' quickset)"
msgstr "이것을 활성화하거나 FPS Limiter을 해제합니다. 해제하면, 게임이 렌더링됩니다 최대한 많은 프레임으로. (이것은 '실적'을 산울 타리에 의해) 영향을받습니다"

#: GameEngine.py:88
msgid "Fullscreen Mode"
msgstr "전체 화면 모드"

#: GameEngine.py:88
#: GameEngine.py:90
#: GameEngine.py:93
#: GameEngine.py:96
#: GameEngine.py:105
#: GameEngine.py:107
#: GameEngine.py:112
#: GameEngine.py:145
#: GameEngine.py:146
#: GameEngine.py:172
#: GameEngine.py:175
#: GameEngine.py:176
#: GameEngine.py:177
#: GameEngine.py:178
#: GameEngine.py:181
#: GameEngine.py:182
#: GameEngine.py:196
#: GameEngine.py:199
#: GameEngine.py:201
#: GameEngine.py:202
#: GameEngine.py:216
#: GameEngine.py:219
#: GameEngine.py:225
#: GameEngine.py:245
#: GameEngine.py:246
#: GameEngine.py:247
#: GameEngine.py:259
#: GameEngine.py:260
#: GameEngine.py:261
#: GameEngine.py:262
#: GameEngine.py:263
#: GameEngine.py:264
#: GameEngine.py:265
#: GameEngine.py:266
#: GameEngine.py:267
#: GameEngine.py:268
#: GameEngine.py:269
#: GameEngine.py:300
#: GameEngine.py:301
#: GameEngine.py:304
#: GameEngine.py:312
#: GameEngine.py:315
#: GameEngine.py:318
#: GameEngine.py:321
#: GameEngine.py:371
#: GameEngine.py:410
msgid "No"
msgstr "아니"

#: GameEngine.py:88
#: GameEngine.py:90
#: GameEngine.py:93
#: GameEngine.py:96
#: GameEngine.py:105
#: GameEngine.py:107
#: GameEngine.py:112
#: GameEngine.py:145
#: GameEngine.py:146
#: GameEngine.py:172
#: GameEngine.py:175
#: GameEngine.py:176
#: GameEngine.py:177
#: GameEngine.py:178
#: GameEngine.py:181
#: GameEngine.py:182
#: GameEngine.py:196
#: GameEngine.py:199
#: GameEngine.py:216
#: GameEngine.py:219
#: GameEngine.py:225
#: GameEngine.py:245
#: GameEngine.py:246
#: GameEngine.py:247
#: GameEngine.py:259
#: GameEngine.py:260
#: GameEngine.py:261
#: GameEngine.py:262
#: GameEngine.py:263
#: GameEngine.py:264
#: GameEngine.py:265
#: GameEngine.py:266
#: GameEngine.py:267
#: GameEngine.py:268
#: GameEngine.py:300
#: GameEngine.py:301
#: GameEngine.py:304
#: GameEngine.py:312
#: GameEngine.py:315
#: GameEngine.py:318
#: GameEngine.py:321
#: GameEngine.py:371
#: GameEngine.py:410
msgid "Yes"
msgstr "예"

#: GameEngine.py:88
msgid "Play either in fullscreen ('Yes') or windowed ('No') mode."
msgstr "전체 화면 중 하나에 ( '예') 재생 또는 ( '아니요') 모드 창."

#: GameEngine.py:89
msgid "Antialiasing Quality"
msgstr "안티 앨리어싱의 품질"

#: GameEngine.py:89
msgid "Sets the antialiasing quality of openGL rendering. Higher values reduce jaggediness, but could affect performance. (This is affected by the 'Performance' quickset)"
msgstr "세트 OpenGL은 렌더링의 안티 앨리어싱 품질. 높은 가치가 있지만 jaggediness을 줄이고 성능에 영향을 미칠 수 있습니다. (이것은 '실적'을 산울 타리에 의해) 영향을받습니다"

#: GameEngine.py:90
msgid "Show Fret Glow Effect"
msgstr "보기 발광 효과 무서워"

#: GameEngine.py:90
msgid "Turn on or off the glow that appears around a fret when you press it."
msgstr "를 켜십시오 또는 당신이 그것을 누르면 무서워 주위에 나타나는 발광 끕니다."

#: GameEngine.py:92
msgid "Frames per Second"
msgstr "초당 프레임"

#: GameEngine.py:92
msgid "Set the number of frames to render per second. Higher values are better, but your computer may not be able to keep up. You probably can leave this alone. (This is affected by the 'Performance' quickset)"
msgstr "프레임의 설정 번호가 초당 렌더링합니다. 높은 가치가 더 있지만, 컴퓨터를 유지하지 못할 수 있습니다. 당신은 아마 이걸 내버려 둘 수 있습니다. (이것은 '실적'을 산울 타리에 의해) 영향을받습니다"

#: GameEngine.py:93
msgid "Print Frames per Second"
msgstr "초당 프레임 인쇄"

#: GameEngine.py:93
msgid "This will display your FPS on some screens, and if running from sources will print your FPS there every two seconds."
msgstr "이것은, 일부 화면에 프레임 표시하고 원본에서 실행중인 경우에는 매 2 초 당신의 프레임 인쇄됩니다."

#: GameEngine.py:94
msgid "Fret Glow Color"
msgstr "초조의 발광 색상"

#: GameEngine.py:94
msgid "Same as Fret"
msgstr "같은 초조로"

#: GameEngine.py:94
msgid "Actual Color"
msgstr "실제 색상"

#: GameEngine.py:94
msgid "Sets whether or not the fret glow image will be color-masked with the theme-determined fret color."
msgstr "세트 여부 색상 - 테마 - 결정과 색깔 무서워 가면을 쓴 것입니다 발광 이미지를 무서워."

#: GameEngine.py:96
msgid "Use Shaders"
msgstr "를 사용하여 쉐이더"

#: GameEngine.py:96
msgid "Enable or disable the use of shaders. Shaders are visual effects. This must be set to 'Yes' to use the settings below. 'By Theme' leaves it to the theme creator."
msgstr "설정 또는 해제 쉐이더의 사용. 쉐이더는 시각 효과입니다. 이것을 '예'아래의 설정을 사용하도록 설정되어 있어야합니다. '으로 테마'가 떠나기 그것 테마 창조자합니다."

#: GameEngine.py:97
#: GameEngine.py:98
#: GameEngine.py:99
#: GameEngine.py:101
#: GameEngine.py:102
#: GameEngine.py:118
#: GameEngine.py:322
#: GameEngine.py:351
msgid "Disabled"
msgstr "사용 불가"

#: GameEngine.py:97
msgid "Flashing"
msgstr "깜박임"

#: GameEngine.py:97
#: GameEngine.py:98
#: GameEngine.py:99
#: GameEngine.py:100
#: GameEngine.py:101
#: GameEngine.py:102
#: GameEngine.py:190
#: GameEngine.py:204
#: GameEngine.py:205
#: GameEngine.py:213
#: GameEngine.py:228
#: GameEngine.py:232
#: GameEngine.py:291
#: GameEngine.py:298
msgid "By Theme"
msgstr "주제별로"

#: GameEngine.py:97
msgid "A bright flash along your fretboard reflecting the notes you've hit. 'By Theme' leaves it to the theme creator."
msgstr "당신의 fretboard 따라 밝은 플래시 당신이 쳤어야 노트를 반영. '으로 테마'가 떠나기 그것 테마 창조자합니다."

#: GameEngine.py:98
msgid "Stage"
msgstr "무대"

#: GameEngine.py:98
msgid "EQ Lightning"
msgstr "이퀄라이저 번개"

#: GameEngine.py:98
msgid "A visual waveform centered above you fretboard. 'By Theme' leaves it to the theme creator."
msgstr "시각적 파형 위에서 fretboard를 중심으로. '으로 테마'가 떠나기 그것 테마 창조자합니다."

#: GameEngine.py:99
msgid "Solo and SP"
msgstr "솔로와 SP에"

#: GameEngine.py:99
#: GameEngine.py:100
msgid "Lightnings"
msgstr "Lightnings"

#: GameEngine.py:99
msgid "Enables lightning along the side of your fretboard when you are in solos or use SP. 'By Theme' leaves it to the theme creator."
msgstr "당신의 fretboard의 측면 당신은 솔로에 또는 SP를 사용하여 함께 활성화 번개. '으로 테마'가 떠나기 그것 테마 창조자합니다."

#: GameEngine.py:100
msgid "Tails"
msgstr "뒷면이 나온"

#: GameEngine.py:100
msgid "Classic"
msgstr "고전적인"

#: GameEngine.py:100
#: GameEngine.py:210
#: GameEngine.py:298
msgid "RB2"
msgstr "Rb2"

#: GameEngine.py:100
msgid "Sets the tail effect. Choose from classic tails, lightning, or RB2 style. 'By Theme' leaves it to the theme creator."
msgstr "설정 꼬리 효과. 선택 고전 꼬리, 번개, 또는 Rb2 스타일에서. '으로 테마'가 떠나기 그것 테마 창조자합니다."

#: GameEngine.py:101
msgid "Notes"
msgstr "노트"

#: GameEngine.py:101
msgid "Metal"
msgstr "금속"

#: GameEngine.py:101
msgid "Gives your notes a metallic sheen. 'By Theme' leaves it to the theme creator."
msgstr "노트에게 금속 광택을 부여합니다. '으로 테마'가 떠나기 그것 테마 창조자합니다."

#: GameEngine.py:102
#: GameEngine.py:298
msgid "CDs"
msgstr "CD를"

#: GameEngine.py:102
msgid "White"
msgstr "화이트"

#: GameEngine.py:102
msgid "Adds a soft lighting effect to CD labels in CD setlist mode."
msgstr "의 CD setlist 모드로 CD를 레이블에 부드러운 조명 효과를 추가합니다."

#: GameEngine.py:105
msgid "Disable Screensaver"
msgstr "스크린 세이버 해제"

#: GameEngine.py:105
msgid "Set whether the game disables the screensaver while it is running.  Does not necessarily work on all platforms."
msgstr "설정이 실행되는 동안 여부를 게임 스크린 세이버를 사용할 수 없습니다. 반드시 모든 플랫폼에서 작동하지 않습니다."

#: GameEngine.py:107
msgid "Animated Star Notes"
msgstr "애니메이션 스타 노트"

#: GameEngine.py:107
msgid "This will animate star notes as they come towards you, if that is included in your theme. This can have a hit on performance. (This is affected by the 'Performance' quickset)"
msgstr "그들이 당신쪽으로 와서 있듯이, 그 경우 테마에 포함되어있는 스타 노트 애니메이션 것입니다. 이것은 성능에 타격을 가질 수 있습니다. (이것은 '실적'을 산울 타리에 의해) 영향을받습니다"

#: GameEngine.py:108
msgid "Sample Frequency"
msgstr "샘플 주파수"

#: GameEngine.py:108
msgid "Set the sample frequency for the audio in the game. You almost certainly want to leave this at 44100 Hz unless you really know what you're doing."
msgstr "게임 설정에서 오디오에 대한 샘플 주파수. 당신은 거의 확실하게 당신이 정말로 어떤 일을하는지 알지 못한다면 44,100 Hz에서 이것을 떠나고 싶어."

#: GameEngine.py:109
msgid "Sample Bits"
msgstr "샘플 비트"

#: GameEngine.py:109
msgid "Set the sample bits for the audio in the game. You almost certainly want to leave this at 16-bit unless you really know what you're doing."
msgstr "게임에서 오디오 설정 예제 비트. 당신은 거의 확실하게 당신이 정말로 어떤 일을하는지 알지 못한다면 16 비트에서 이걸두고 싶어요."

#: GameEngine.py:112
msgid "Upload Highscores"
msgstr "업로드 최고 기록"

#: GameEngine.py:112
msgid "If enabled, your high scores will be sent to the server to rank you against other players."
msgstr "활성화된 경우, 높은 점수가 서버에 다른 플레이어에 대한 당신의 순위로 발송됩니다."

#: GameEngine.py:118
msgid "Song Queue System"
msgstr "송 대기열 시스템"

#: GameEngine.py:118
#: GameEngine.py:188
msgid "Automatic"
msgstr "자동"

#: GameEngine.py:118
msgid "Enables or disables creating multi-song sets in the setlist."
msgstr "활성화 또는 비활성화 setlist에서 다중 노래 세트를 생성합니다."

#: GameEngine.py:119
msgid "Song Queue Order"
msgstr "송 대기열 주문"

#: GameEngine.py:119
#: GameEngine.py:167
#: GameEngine.py:168
msgid "In Order"
msgstr "위해서는"

#: GameEngine.py:119
#: GameEngine.py:167
#: GameEngine.py:168
#: GameEngine.py:169
#: GameEngine.py:676
msgid "Random"
msgstr "랜덤"

#: GameEngine.py:119
msgid "Sets the order in which songs added to the queue will be played."
msgstr "세트 어떤 노래 대기열로 재생됩니다 추가된 순서."

#: GameEngine.py:120
msgid "Song Queue Parts"
msgstr "송 대기열 부품"

#: GameEngine.py:120
msgid "Closest Available"
msgstr "가장 가까운 곳 가능"

#: GameEngine.py:120
#: GameEngine.py:121
msgid "Always Ask"
msgstr "항상 물어보세요"

#: GameEngine.py:120
msgid "Choose the behavior when the chosen part is not available in all queued songs. 'Closest Available' will match lead parts to guitar and bass to rhythm, or guitar if no rhythm parts are available. 'Always Ask' brings up the part select screen."
msgstr "선택 행동 선택한 부분은 모든 대기열에 노래에 있지 않습니다. 심장 박동이 없어 부품을 사용할 수있다면 '가장 가까운 가능한'는 기타와 리듬, 또는 기타에베이스로 이어질 부분 일치합니다. '항상 물어보세요'을 선택 화면의 일부를 나타납니다."

#: GameEngine.py:121
msgid "Song Queue Difficulty"
msgstr "노래 큐 어려움을"

#: GameEngine.py:121
msgid "Closest Down"
msgstr "가장 가까운 곳 아래로"

#: GameEngine.py:121
msgid "Closest Up"
msgstr "가까운 최대"

#: GameEngine.py:121
msgid "Choose the behavior when the chosen difficulty is not available in all queued songs. 'Closest Up' will prefer a harder difficulty, while 'Closest Down' will prefer an easier one. 'Always Ask' brings up the difficulty select screen."
msgstr "선택 행동 선택한 어려움은 모든 대기열에 노래에 있지 않습니다. 가까운 아래는 '쉽게 하나를 더 선호하게된다'면서 '가장 가까운 최대'더 어려움을 선호하는 것입니다. '항상 물어보세요'어려움을 선택 화면이 나타납니다."

#: GameEngine.py:134
msgid "Buffer Size"
msgstr "버퍼 크기"

#: GameEngine.py:134
msgid "Set your audio buffer size. Higher values will reduce audio popping, but increase game lag. Only change this if you are having audio quality issues, and use the lowest value that sounds right."
msgstr "설정 오디오 버퍼 크기. 높은 값은 오디오 보여주고 있지만 증가 게임 피로도 줄일 수 있습니다. 당신은 오디오 품질 문제가 발생하는 경우에만, 이것을 변경하고 마우스 오른쪽 소리가 가장 낮은 값을 사용합니다."

#: GameEngine.py:135
msgid "A/V Delay"
msgstr "/ 브이의 지연"

#: GameEngine.py:135
msgid "Set your A/V delay. Unfortunately for now you have to use trial and error."
msgstr "설정 / 브이 지연. 불행히도 지금 당신은 시행 착오를 사용해야합니다."

#: GameEngine.py:136
msgid "Screw-Up Sounds"
msgstr "치면 소리"

#: GameEngine.py:136
#: GameEngine.py:152
#: GameEngine.py:156
#: GameEngine.py:158
#: GameEngine.py:159
#: GameEngine.py:167
#: GameEngine.py:168
#: GameEngine.py:170
#: GameEngine.py:171
#: GameEngine.py:173
#: GameEngine.py:179
#: GameEngine.py:187
#: GameEngine.py:189
#: GameEngine.py:193
#: GameEngine.py:197
#: GameEngine.py:198
#: GameEngine.py:200
#: GameEngine.py:204
#: GameEngine.py:205
#: GameEngine.py:206
#: GameEngine.py:207
#: GameEngine.py:208
#: GameEngine.py:213
#: GameEngine.py:215
#: GameEngine.py:218
#: GameEngine.py:220
#: GameEngine.py:222
#: GameEngine.py:223
#: GameEngine.py:227
#: GameEngine.py:229
#: GameEngine.py:231
#: GameEngine.py:232
#: GameEngine.py:239
#: GameEngine.py:248
#: GameEngine.py:249
#: GameEngine.py:251
#: GameEngine.py:274
#: GameEngine.py:278
#: GameEngine.py:279
#: GameEngine.py:280
#: GameEngine.py:281
#: GameEngine.py:282
#: GameEngine.py:283
#: GameEngine.py:284
#: GameEngine.py:285
#: GameEngine.py:286
#: GameEngine.py:289
#: GameEngine.py:290
#: GameEngine.py:291
#: GameEngine.py:293
#: GameEngine.py:294
#: GameEngine.py:303
#: GameEngine.py:326
#: GameEngine.py:330
#: GameEngine.py:334
#: GameEngine.py:338
#: GameEngine.py:405
msgid "Off"
msgstr "끄기"

#: GameEngine.py:136
msgid "Quiet"
msgstr "조용한"

#: GameEngine.py:136
msgid "Loud"
msgstr "크게"

#: GameEngine.py:136
msgid "Painful"
msgstr "아픈"

#: GameEngine.py:136
msgid "How loud should the sound of your screwing up be? Very."
msgstr "당신은 사고 치는 거의 소리는 어떻게해야하는 소리? 아주 많이요."

#: GameEngine.py:140
msgid "Active Track Volume"
msgstr "액티브 트랙 볼륨"

#: GameEngine.py:140
msgid "Volume of the parts you are playing."
msgstr "당신이 연주하는 부분의 볼륨."

#: GameEngine.py:141
msgid "Background Volume"
msgstr "배경 볼륨"

#: GameEngine.py:141
msgid "Volume of the parts you are not playing."
msgstr "당신이 연주하지 않는 부분의 볼륨."

#: GameEngine.py:144
msgid "Process Priority"
msgstr "프로세스 우선순위"

#: GameEngine.py:144
msgid "Idle"
msgstr "유휴"

#: GameEngine.py:144
msgid "Low"
msgstr "낮은"

#: GameEngine.py:144
#: GameEngine.py:157
#: GameEngine.py:179
#: GameEngine.py:299
#: GameResultsScene.py:276
msgid "Normal"
msgstr "일반"

#: GameEngine.py:144
msgid "Above Normal"
msgstr "위의 일반"

#: GameEngine.py:144
msgid "High"
msgstr "높은"

#: GameEngine.py:144
msgid "Realtime"
msgstr "실시간"

#: GameEngine.py:144
msgid "Change this to increase the priority of the FoFiX process. Don't change this unless you know what you're doing. DO NOT set this to Realtime. Ever."
msgstr "변경이 FoFiX 프로세스의 우선 순위를 높입니다. 네가 무슨 일을하는지 알지 못한다면 이것을 변경하지 마십시오. 하지 마십시오 실시간 이것을 설정할 수 있습니다. 적."

#: GameEngine.py:145
msgid "Restrict to First Core (Win32 Only)"
msgstr "우선 코어 (는 Win32 전용)로 제한"

#: GameEngine.py:145
msgid "Choose whether to restrict the game to running on only the first processor core on the system. Only has an effect under Windows."
msgstr "선택 여부를 시스템에 최초의 프로세서 코어에만 실행하는 게임을 제한할 수 있습니다. 는 Windows 아래에 효과가있다."

#: GameEngine.py:146
msgid "Use Psyco"
msgstr "사용 Psyco"

#: GameEngine.py:146
msgid "Enable or disable the Psyco specializing compiler. Tests have indicated the game runs faster with it off."
msgstr "활성화 또는 비활성화 Psyco 전문 컴파일러. 테스트 게임은 빠른 속도로 떨어져 실행 표시했습니다."

#: GameEngine.py:147
msgid "Missed Notes"
msgstr "빗나갔네 노트"

#: GameEngine.py:147
msgid "Disappear"
msgstr "투명"

#: GameEngine.py:147
msgid "Keep on going"
msgstr "가보 거라"

#: GameEngine.py:147
msgid "When you miss a note, this sets whether they disappear from the fretboard or scroll off the bottom of the screen."
msgstr "그들은 fretboard에서 사라 지 여부를 화면의 맨 아래를 스크롤하면,이 세트 메모를보고 싶어요."

#: GameEngine.py:150
msgid "Performance"
msgstr "공연"

#: GameEngine.py:150
#: GameEngine.py:151
msgid "Manual"
msgstr "수동"

#: GameEngine.py:150
msgid "Pure Speed"
msgstr "순수 속도"

#: GameEngine.py:150
msgid "Fast"
msgstr "빨리"

#: GameEngine.py:150
msgid "Quality (Recommended)"
msgstr "품질 (권장)"

#: GameEngine.py:150
msgid "Max Quality (Slow)"
msgstr "최대 품질 (느리게)"

#: GameEngine.py:150
msgid "Set the performance of your game. You can fine-tune in the advanced menus."
msgstr "설정 게임의 성능. 고급 메뉴에서 당신은 세부적으로 조정할 수."

#: GameEngine.py:151
msgid "Gameplay"
msgstr "게임 플레이"

#: GameEngine.py:151
msgid "Theme-Based"
msgstr "테마 기반"

#: GameEngine.py:151
msgid "MIDI Based"
msgstr "미디 기반"

#: GameEngine.py:151
msgid "RB Style"
msgstr "RB 스타일"

#: GameEngine.py:151
msgid "GH Style"
msgstr "GH 스타일"

#: GameEngine.py:151
msgid "WT Style"
msgstr "WT 스타일"

#: GameEngine.py:151
msgid "Sets how the game 'feels' to play. Theme-Based lets the theme creator decide. MIDI Based lets the fretter decide."
msgstr "세트 게임이 어떻게 '가'플레이 느낀다. 테마 기반의 테마 크리에이터가 결정하실 수 있습니다. 미디 기반 fretter 결정하실 수 있습니다."

#: GameEngine.py:152
msgid "Pause on Loss of Focus"
msgstr "초점의 손실에 일시 중지"

#: GameEngine.py:152
#: GameEngine.py:156
#: GameEngine.py:158
#: GameEngine.py:170
#: GameEngine.py:173
#: GameEngine.py:187
#: GameEngine.py:189
#: GameEngine.py:193
#: GameEngine.py:200
#: GameEngine.py:204
#: GameEngine.py:205
#: GameEngine.py:206
#: GameEngine.py:207
#: GameEngine.py:213
#: GameEngine.py:218
#: GameEngine.py:220
#: GameEngine.py:222
#: GameEngine.py:223
#: GameEngine.py:227
#: GameEngine.py:232
#: GameEngine.py:239
#: GameEngine.py:248
#: GameEngine.py:249
#: GameEngine.py:251
#: GameEngine.py:274
#: GameEngine.py:278
#: GameEngine.py:279
#: GameEngine.py:280
#: GameEngine.py:281
#: GameEngine.py:282
#: GameEngine.py:283
#: GameEngine.py:284
#: GameEngine.py:285
#: GameEngine.py:286
#: GameEngine.py:289
#: GameEngine.py:290
#: GameEngine.py:291
#: GameEngine.py:293
#: GameEngine.py:303
#: GameEngine.py:326
#: GameEngine.py:330
#: GameEngine.py:334
#: GameEngine.py:338
#: GameEngine.py:405
msgid "On"
msgstr "에"

#: GameEngine.py:152
msgid "Set whether the game automatically pauses when another application steals input focus."
msgstr "여부를 설정 게임이 때 자동으로 다른 응용 프로그램이 입력 포커스를 훔치는 일시 중지합니다."

#: GameEngine.py:155
msgid "HO/PO System"
msgstr "호 / 포 시스템"

#: GameEngine.py:155
#: GameResultsScene.py:252
msgid "RF-Mod"
msgstr "RF - Mod"

#: GameEngine.py:155
#: GameResultsScene.py:254
msgid "GH2 Strict"
msgstr "GH2 엄격한"

#: GameEngine.py:155
#: GameEngine.py:319
#: GameResultsScene.py:256
msgid "GH2"
msgstr "GH2"

#: GameEngine.py:155
msgid "Set the system used for marking hammer-ons and pull-offs (HO/PO). You can either disable them altogether, use the RF-Mod method, or the GH2 system."
msgstr "설정 시스템과 당기 오프 (망치 기능을 마킹에 사용되는 호 / 포). 당신도 합치는 RF - Mod 방법, 또는 GH2 시스템을 사용하는 그들을 해제할 수 있습니다."

#: GameEngine.py:156
msgid "GH2 Sloppy Mode"
msgstr "GH2 조잡해 모드"

#: GameEngine.py:156
msgid "Sloppy mode allows you to hold higher frets while tapping lower frets during HO/PO sections. This will lower your score by 25%."
msgstr "조잡 모드는 높은 안고 안달이 난거 로군요 낮은 호 중 / 포 섹션 안달이 난거 로군요 도청 동안 수 있습니다. 이것은 25 %에 의해 당신의 점수를 낮출 것이다."

#: GameEngine.py:157
msgid "HO/PO Frequency"
msgstr "호 / 포 주파수"

#: GameEngine.py:157
#: GameResultsScene.py:272
msgid "Least"
msgstr "적어도"

#: GameEngine.py:157
#: GameResultsScene.py:274
msgid "Less"
msgstr "적게"

#: GameEngine.py:157
#: GameResultsScene.py:278
msgid "More"
msgstr "더"

#: GameEngine.py:157
#: GameResultsScene.py:280
msgid "Even More"
msgstr "더"

#: GameEngine.py:157
#: GameResultsScene.py:282
msgid "Most"
msgstr "가장"

#: GameEngine.py:157
msgid "Sets the window used to determine HO/PO notes. Increasing the frequency will reduce your score, and lower settings will give you a tiny bonus."
msgstr "설정 창이 / 사서함 정보 호를 결정하는 데 사용. 당신의 점수를 줄일 것이며, 낮은 설정 주파수를 높이면 당신에게 작은 보너스를 제공합니다."

#: GameEngine.py:158
msgid "HO/PO After Chord"
msgstr "화음 후 호 / 포"

#: GameEngine.py:158
msgid "This will determine whether or not HO/PO notes can follow a chord. This only applies to the GH2 systems."
msgstr "이 여부 호 / 포 노트는 화음을 따라 결정됩니다. 이것은 GH2 시스템에 적용됩니다."

#: GameEngine.py:159
msgid "Show Hit Accuracy"
msgstr "보기 정확도 때려"

#: GameEngine.py:159
msgid "Numeric"
msgstr "숫자"

#: GameEngine.py:159
msgid "Friendly"
msgstr "우호"

#: GameEngine.py:159
msgid "Both"
msgstr "둘 다"

#: GameEngine.py:159
msgid "Shows how accurate your note hits are. Numeric will give a time in milliseconds, and Friendly will use English to inform you. Both will show, well, both. Useful for determining your A/V delay."
msgstr "얼마나 정확하게 당신의 노트 조회수가 표시됩니다. 숫자는 밀리초 단위 시간을주는 것이며, 우호 당신에게 알려 영어를 사용합니다. 둘, 음, 둘 다 표시됩니다. 유용 / 브이 지연을 결정합니다."

#: GameEngine.py:160
msgid "Hit Accuracy Pos"
msgstr "히트 정확도 순위"

#: GameEngine.py:160
#: GameEngine.py:212
msgid "Center"
msgstr "센터"

#: GameEngine.py:160
msgid "Top-Right Corner"
msgstr "오른쪽 상단"

#: GameEngine.py:160
msgid "Bottom-Left Corner"
msgstr "왼쪽 하단"

#: GameEngine.py:160
msgid "Center-Bottom"
msgstr "센터 - 히프"

#: GameEngine.py:160
msgid "Sets where the accuracy information will be displayed, if enabled."
msgstr "정확한 정보가 표시됩니다 집합, 활성화된 경우."

#: GameEngine.py:162
msgid "Max Players"
msgstr "최대 플레이어"

#: GameEngine.py:162
msgid "Set the maximum number of players in Co-Op modes. Be aware that higher numbers are associated with a significant drop in performance."
msgstr "설정 협동 모드에서는 플레이어의 최대 수를 입력합니다. 그 이상의 번호는 성능에 상당한 드롭과 관련된 알고 있어야합니다."

#: GameEngine.py:165
msgid "Slideshow Delay"
msgstr "슬라이드쇼 지연"

#: GameEngine.py:165
msgid "Sets how long, in milliseconds, to wait between each frame in a stage slideshow."
msgstr "세트 얼마나 오래, 밀리초 단위로, 각 프레임 사이의 무대 슬라이드쇼 기다."

#: GameEngine.py:166
msgid "Animation Delay"
msgstr "애니메이션 지연"

#: GameEngine.py:166
msgid "Sets how long, in milliseconds, to wait between each frame in a stage animation."
msgstr "세트 얼마나 오래, 밀리초 단위로, 각 프레임 사이의 무대 애니메이션 기다."

#: GameEngine.py:167
msgid "Stage Slideshow"
msgstr "무대 슬라이드쇼"

#: GameEngine.py:167
#: GameEngine.py:168
msgid "BackNForth"
msgstr "BackNForth"

#: GameEngine.py:167
msgid "Sets the method used to rotate frames in a stage slideshow."
msgstr "설정 방법은 무대 슬라이드쇼에서 프레임을 회전시키기 위해 사용됩니다."

#: GameEngine.py:168
msgid "Stage Animation"
msgstr "무대 애니메이션"

#: GameEngine.py:168
msgid "Sets the method used to rotate frames in a stage animation."
msgstr "설정 방법은 무대 애니메이션 프레임을 회전시키기 위해 사용됩니다."

#: GameEngine.py:169
msgid "Stage Selection"
msgstr "단계 선택"

#: GameEngine.py:169
msgid "Default"
msgstr "기본"

#: GameEngine.py:169
msgid "Blank"
msgstr "공백"

#: GameEngine.py:169
msgid "Video"
msgstr "비디오"

#: GameEngine.py:169
msgid "Set the background for your stage. Default will use the default background, and Blank puts you in a dark room. Probably a lot like the one you're in now."
msgstr "설정 단계의 배경. 기본값은 기본 배경을 사용합니다, 그리고 빈은 어두운 방에서 당신을 넣습니다. 아마 당신이 지금하고있는 한 많이 닮았."

#: GameEngine.py:170
msgid "Song Stage"
msgstr "송 스테이지"

#: GameEngine.py:170
msgid "Fretters can include a stage to be used with their songs. If this is enabled, you can see it."
msgstr "Fretters 그들의 노래와 함께 사용할 수 무대를 포함할 수 있습니다. 이것을 사용하면, 당신은 그것을 볼 수 있습니다."

#: GameEngine.py:171
msgid "Script Lyric Display"
msgstr "스크립트 리릭 디스플레이"

#: GameEngine.py:171
msgid "By Song"
msgstr "송으로"

#: GameEngine.py:171
#: GameEngine.py:190
#: GameEngine.py:201
#: GameEngine.py:202
#: GameEngine.py:214
#: GameEngine.py:228
#: GameEngine.py:269
#: GameEngine.py:297
msgid "Always"
msgstr "항상"

#: GameEngine.py:171
msgid "Dual Lyric Prevention"
msgstr "듀얼 리릭 방지"

#: GameEngine.py:171
msgid "Sets whether lyrics from a script.txt file are displayed. 'By Song' lets the fretter decide. 'Always' always displays script lyrics, if available, and 'Dual Lyric Prevention' will disable script lyrics if there are MIDI lyrics. (This is affected by the 'Performance' quickset)"
msgstr "여부를 설정합니다 script.txt 파일에서 가사가 표시됩니다. '송'으로 fretter 결정할 수 있습니다. '항상'는 항상 사용할 경우 스크립트 가사를 표시하고 '듀얼 리릭 방지'를 사용할 수 없도록 스크립트 가사에는 미디 가사가있다면. (이것은 '실적'을 산울 타리에 의해) 영향을받습니다"

#: GameEngine.py:172
msgid "Frets Under Notes"
msgstr "노트에서 안달이 난거 로군요"

#: GameEngine.py:172
msgid "Sets whether the notes slide under the frets or over them."
msgstr "안달이 난거 로군요 또는 그들을 통해 아래의 설정 여부를 메모 슬라이드."

#: GameEngine.py:173
msgid "Drum Navigation"
msgstr "드럼 네비게이션"

#: GameEngine.py:173
msgid "If enabled, drum keys will be allowed to navigate menus. If not, only guitar keys and keyboard master keys will."
msgstr "활성화되면, 메뉴를 탐색할 수 허용할 것이다 열쇠를 드럼. 그렇지 않다면, 단지 기타와 키보드 키 마스터 키 것입니다."

#: GameEngine.py:175
msgid "Ignore Open Strums"
msgstr "열기 Strums 무시"

#: GameEngine.py:175
msgid "If enabled, strumming without holding any frets down won't be counted."
msgstr "활성화되면, 어떠한 계산되지 않습니다 내려 안달이 난거 로군요 유지하지 않고 strumming."

#: GameEngine.py:176
msgid "Static Strings"
msgstr "정적 문자열"

#: GameEngine.py:176
msgid "If enabled, the 'strings' on your fretboard will not scroll."
msgstr "활성화된 경우, fretboard의 '문자열'스크롤되지 않습니다."

#: GameEngine.py:177
msgid "Effects Save SP"
msgstr "효과는 SP에 저장"

#: GameEngine.py:177
msgid "If enabled, whammying while in SP will slow down its decrease. And your score will be handicapped by 5%."
msgstr "활성화되면, SP에의 감소 속도를 느리게됩니다 동안 whammying. 그리고 점수는 5 %로 장애인 것입니다."

#: GameEngine.py:178
msgid "Show HO/PO Indicator"
msgstr "쇼 호 / 포 표시기"

#: GameEngine.py:178
msgid "If enabled, 'HOPO' will appear in game. When there are HOPO notes active, it will turn white."
msgstr "활성화되면, 'HOPO'은 게임에 나타납니다. 때 HOPO 노트이 활성화되고 그것은 백인을 해제합니다."

#: GameEngine.py:179
msgid "Use Tiers in Quickplay"
msgstr "Quickplay를 사용 계층"

#: GameEngine.py:179
msgid "Sorting"
msgstr "정렬"

#: GameEngine.py:179
msgid "Sets whether to mark tiers in quickplay mode. 'Normal' will use the career tiers and 'Sorting' will insert tiers based on the current sort order."
msgstr "여부를 설정합니다 quickplay 모드로 계층을 표시합니다. '정상'와 현재의 정렬 순서를 기반으로 '정렬'삽입 계층 직업 계층을 사용합니다."

#: GameEngine.py:180
msgid "Star Updates"
msgstr "스타 업데이트"

#: GameEngine.py:180
msgid "On Hit"
msgstr "추근댔지"

#: GameEngine.py:180
msgid "Score Change"
msgstr "점수 변경"

#: GameEngine.py:180
msgid "If set to 'On Hit', your star score will only be checked when you hit a note. If set to 'Score Change', your star score will constantly update. (This is affected by the 'Performance' quickset)"
msgstr "에 '히트에 설정된 경우, 성급 점수에만 때 메모를 히트 선택됩니다. '로 평가 점수가 변경'당신의 별 점수는 지속적으로 업데이 트를 설정하면됩니다. (이것은 '실적'을 산울 타리에 의해) 영향을받습니다"

#: GameEngine.py:181
msgid "Partial Star Continuous Fillup"
msgstr "부분 별 연속 Fillup"

#: GameEngine.py:181
msgid "Sets whether your partial stars will fill up gradually ('Yes') or in chunks. (This is affected by the 'Performance' quickset)"
msgstr "세트 여부를 부분 별 점차 ( '예') 또는 청크에 작성합니다. (이것은 '실적'을 산울 타리에 의해) 영향을받습니다"

#: GameEngine.py:182
msgid "Countdown on Resume"
msgstr "카운트 다운 재개에"

#: GameEngine.py:182
msgid "If enabled, there will be a three second countdown when you unpause."
msgstr "활성화된 경우에는 삼초 카운트 다운이 일시 중지 해제합니다."

#: GameEngine.py:184
msgid "Script Lyric Position"
msgstr "스크립트 리릭 위치"

#: GameEngine.py:184
msgid "Bottom"
msgstr "바닥"

#: GameEngine.py:184
msgid "Top"
msgstr "상단"

#: GameEngine.py:184
msgid "Display script lyrics at either the bottom or top of the screen."
msgstr "중 아래쪽 또는 화면의 상단에 표시 스크립트 가사."

#: GameEngine.py:187
msgid "Starpower Claps"
msgstr "Starpower Claps"

#: GameEngine.py:187
msgid "Enables a clapping sound effect to be used on the beats in Starpower."
msgstr "활성화는 박수 친다 사운드 효과 Starpower에서 뛰고에 사용할 수 있습니다."

#: GameEngine.py:188
msgid "Song Previews"
msgstr "송 미리보기"

#: GameEngine.py:188
msgid "Yellow Fret (#3)"
msgstr "노란색 (# 3) 안달"

#: GameEngine.py:188
msgid "If set to 'Automatic', songs will automatically start previewing when you select them. Otherwise you must press the third fret."
msgstr "'자동으로'노래를하면 자동으로 당신이 그들을 선택하고 미리 설정하면 시작됩니다. 그렇지 않으면 당신은 3 분의 1을 눌러야합니다 마세요."

#: GameEngine.py:189
msgid "RB SP Neck Glow"
msgstr "RB SP에 목 발광"

#: GameEngine.py:189
msgid "Sets a neck glow effect during SP in RB-type themes."
msgstr "RB 유형 테마에서 SP에 설정하는 동안 목이 발광 효과를."

#: GameEngine.py:190
msgid "SP Refill Mode"
msgstr "SP에의 리필 모드"

#: GameEngine.py:190
msgid "By MIDI Type"
msgstr "미디 타입으로"

#: GameEngine.py:190
msgid "Sets whether you can earn more starpower while using it. In 'By MIDI Type', only MIDIs that mark RB-style sections will use this. (This is set by the 'Gameplay' quickset)"
msgstr "세트 여부를 좀 더 starpower을 적립하실 수 그것을 사용하는 동안. '에 의해 미디 유형', 이것을 사용합니다 RB 스타일 섹션을 표시에만 MIDIs. (이것은 'Gameplay'산울 타리로) 설정"

#: GameEngine.py:193
msgid "Effects Debug"
msgstr "효과 디버그"

#: GameEngine.py:193
msgid "If enabled, will show on-screen the raw data of your killswitch/whammy."
msgstr "활성화되면, / whammy 화면을 Killswitch의 원시 데이터 표시됩니다."

#: GameEngine.py:195
msgid "Drum SP"
msgstr "드럼 SP에"

#: GameEngine.py:195
msgid "Auto / Fills"
msgstr "자동 / 채우고"

#: GameEngine.py:195
msgid "Manual / Fills"
msgstr "수동 / 채우고"

#: GameEngine.py:195
msgid "Determines how drum starpower is activated when there are no drum fills. Auto will automatically activate when available, and Manual will wait for the 'Starpower' button to be pressed."
msgstr "starpower 드럼 방법을 결정했을 때 아무 채우고 드럼 없습니다 활성화됩니다. 자동 때 자동으로 정품 인증을 사용할 것이며, 매뉴얼 '을 누를 수 Starpower'버튼을 기다립니다."

#: GameEngine.py:196
msgid "Large Drum Neck"
msgstr "대형 목 드럼"

#: GameEngine.py:196
msgid "If enabled, will show a larger neck when playing drums."
msgstr "이 활성화되면 더 큰 목을 표시됩니다 재생할 때 드럼."

#: GameEngine.py:197
#: GameEngine.py:235
msgid "Bass Groove Neck"
msgstr "베이스 그루브 목"

#: GameEngine.py:197
#: GameEngine.py:198
#: GameEngine.py:307
msgid "Replace"
msgstr "교체"

#: GameEngine.py:197
#: GameEngine.py:198
#: GameEngine.py:307
msgid "Overlay"
msgstr "중첩"

#: GameEngine.py:197
msgid "Sets the style of the Bass Groove neck. 'Replace' replaces your neck with the special neck, while 'Overlay' lays the neck over top."
msgstr "세트베이스 그루브 목의 스타일. '중첩'위에 목을을 낳는 동안 '교체'는 특별한 목과 목을 대체합니다."

#: GameEngine.py:198
msgid "Guitar Solo Neck"
msgstr "기타 솔로 목"

#: GameEngine.py:198
msgid "Sets the style of the Guitar Solo neck. 'Replace' replaces your neck with the special neck, while 'Overlay' lays the neck over top."
msgstr "설정 기타 솔로 목의 스타일. '중첩'위에 목을을 낳는 동안 '교체'는 특별한 목과 목을 대체합니다."

#: GameEngine.py:199
msgid "Show Unused Events"
msgstr "표시하지 않는 이벤트"

#: GameEngine.py:199
msgid "If enabled, various MIDI events not used by the game will be shown on-screen."
msgstr "활성화되면, 각종 미디 이벤트가 게임으로 화면에 표시됩니다 사용되지 않습니다."

#: GameEngine.py:200
msgid "Kick Bass Sound"
msgstr "킥베이스 사운드"

#: GameEngine.py:200
msgid "If enabled, you'll hear a kick bass sound when you use the kick pedal."
msgstr "활성화되면, 당신은 킥베이스 사운드를 페달 킥을 사용하여 다시 연락 드리죠."

#: GameEngine.py:201
msgid "Show Lyrics in All Modes"
msgstr "모든 모드에서 표시 가사"

#: GameEngine.py:201
#: GameEngine.py:202
msgid "Single Player"
msgstr "싱글 플레이어"

#: GameEngine.py:201
msgid "Sets whether or not MIDI lyrics will be displayed in modes without a vocalist. 'Single Player' will only show lyrics when in Solo modes."
msgstr "세트 여부 미디 가사 모드에서 가수없이 표시됩니다. '단일 플레이어'은 가사가 표시됩니다 때 솔로 모드입니다."

#: GameEngine.py:202
msgid "Show MIDI Sections"
msgstr "보기 미디 섹션"

#: GameEngine.py:202
msgid "Sets whether or not to scroll the names of sections as marked in the MIDI files."
msgstr "설정 MIDI 파일에 표시대로 여부 섹션의 이름을 스크롤합니다."

#: GameEngine.py:203
msgid "Key Conflicts"
msgstr "키 충돌"

#: GameEngine.py:203
msgid "Don't check"
msgstr "체크하지 마십시오"

#: GameEngine.py:203
msgid "Notify"
msgstr "알림"

#: GameEngine.py:203
msgid "Enforce"
msgstr "시행"

#: GameEngine.py:203
msgid "Sets how the game handles key conflicts. 'Don't check' doesn't check, but conflicts will affect play. 'Notify' will inform you, but allow you to continue, and 'Enforce' will not allow you to exit the menu until all key conflicts have been resolved."
msgstr "세트 게임이 어떻게 키 충돌을 처리합니다. '확인하지 않는 체크하지 마십시오,하지만 충돌이 경기에 영향을 미칠 것입니다. '알림'을, 당신에게 알려 거에요하지만 당신은 계속 허용 및 '시행'당신은 모든 주요 충돌이 해결될 때까지 메뉴를 종료하도록 허용하지 않습니다."

#: GameEngine.py:204
msgid "Show In-Game Stats"
msgstr "공연 - 게임 통계"

#: GameEngine.py:204
msgid "Sets whether or not to show detailed stats as you play. 'By Theme' leaves it to the theme creator."
msgstr "여부에 상관없이 재생으로 상세한 통계를 표시 설정합니다. '으로 테마'가 떠나기 그것 테마 창조자합니다."

#: GameEngine.py:205
msgid "Show Stars In-Game"
msgstr "보기에 - 게임 별"

#: GameEngine.py:205
msgid "Sets whether or not to show your star score as you play. 'By Theme' leaves it to the theme creator."
msgstr "세트 여부 연주로 스타 점수를 표시합니다. '으로 테마'가 떠나기 그것 테마 창조자합니다."

#: GameEngine.py:206
msgid "Show Partial Stars"
msgstr "부분 별보기"

#: GameEngine.py:206
msgid "Sets whether or not to show partial stars, if available"
msgstr "을 설정할지 여부를 해당되는 경우 일부 스타를 보여 드리고"

#: GameEngine.py:207
msgid "HO/PO Debug"
msgstr "호 / 포 디버그"

#: GameEngine.py:207
msgid "If enabled, various log messages will be recorded regarding the HO/PO system. Please leave this disabled if submitting logs for bug reports unless you are certain it is necessary."
msgstr "이 활성화되면 다양한 로그 메시지가 호에 관한 / 포 시스템 기록됩니다. 제발이 확실이 필요하지 않는 경우에는 제출이 버그 리포트에 대한 로그 장애를 떠나."

#: GameEngine.py:208
msgid "Show Solo Stats"
msgstr "표시 솔로 통계"

#: GameEngine.py:208
msgid "Percent"
msgstr "퍼센트"

#: GameEngine.py:208
msgid "Detail"
msgstr "상세 정보"

#: GameEngine.py:208
msgid "Sets whether to show your solo results when you finish a solo. 'Percent' will only show the percentage, while 'Detail' includes additional information."
msgstr "세트 여부 솔로 결과를 당신이 솔로를 마무리 표시합니다. '세부'는 추가 정보를 포함하면서 '비율'을 전용 비율이 표시됩니다."

#: GameEngine.py:209
msgid "Stat Decimal Places"
msgstr "합계 소수 자릿수"

#: GameEngine.py:209
msgid "Determines how many decimal places will be noted in displaying stats."
msgstr "결정 얼마나 많은 소수 자릿수를 표시하는 통계에 기록됩니다."

#: GameEngine.py:210
msgid "Star Scoring Style"
msgstr "스타 채점 스타일"

#: GameEngine.py:210
msgid "Accuracy"
msgstr "정확성"

#: GameEngine.py:210
msgid "GH"
msgstr "GH"

#: GameEngine.py:210
msgid "RB"
msgstr "RB"

#: GameEngine.py:210
msgid "RB+GH"
msgstr "RB +의 GH"

#: GameEngine.py:210
msgid "Sets which system to use to calculate your star score."
msgstr "시스템 초면에 점수를 계산하는 데 사용할 설정합니다."

#: GameEngine.py:211
msgid "Career Mode Advance"
msgstr "커리어 모드 사전"

#: GameEngine.py:211
msgid "0 (Song Finish)"
msgstr "0 (송 마침)"

#: GameEngine.py:211
msgid "1 Star"
msgstr "1 별"

#: GameEngine.py:211
msgid "2 Stars"
msgstr "2 별"

#: GameEngine.py:211
msgid "3 Stars"
msgstr "3 별"

#: GameEngine.py:211
msgid "4 Stars"
msgstr "4 별"

#: GameEngine.py:211
msgid "5 Stars"
msgstr "5 별"

#: GameEngine.py:211
msgid "6 (Gold Stars)"
msgstr "6 (골드 등급)"

#: GameEngine.py:211
msgid "7 (Full Combo)"
msgstr "7 (전체 콤보)"

#: GameEngine.py:211
msgid "Determine how many stars are needed on a song before it is unlocked in career mode."
msgstr "그것은 전에 확인 얼마나 많은 스타들이 노래에 필요한 경력 모드에서 잠겨 있지 않아요."

#: GameEngine.py:212
msgid "Solo Stat Positioning"
msgstr "솔로 합계 위치"

#: GameEngine.py:212
#: GameEngine.py:319
msgid "Rock Band"
msgstr "록 밴드"

#: GameEngine.py:212
msgid "Sets where your solo result stats will be displayed."
msgstr "세트 당신의 솔로 결과 통계가 표시됩니다."

#: GameEngine.py:213
msgid "Bass Groove"
msgstr "베이스 그루브"

#: GameEngine.py:213
msgid "By MIDI"
msgstr "미디으로"

#: GameEngine.py:213
msgid "Enable or disable bass groove (additional score multiplier for bass)"
msgstr "설정 또는 해제베이스 홈 (추가 점수를베이스에 대한 승수)"

#: GameEngine.py:214
msgid "Drum Miss Penalty"
msgstr "드럼은 페널티 미스"

#: GameEngine.py:214
msgid "Song Start"
msgstr "노래 시작"

#: GameEngine.py:214
msgid "First Note"
msgstr "첫째 주"

#: GameEngine.py:214
msgid "Determines when drum hits count as misses: When the song begins, after the first note, or always."
msgstr "결정 드럼으로 계산 그리워 조회수 : 언제 노래가, 최초의 메모, 또는 항상 후에 시작됩니다."

#: GameEngine.py:215
msgid "Time Display Format"
msgstr "시간 표시 형식"

#: GameEngine.py:215
#: GameEngine.py:306
msgid "Countdown"
msgstr "카운트 다운"

#: GameEngine.py:215
msgid "Elapsed"
msgstr "경과"

#: GameEngine.py:215
msgid "Sets whether the song time is displayed as time elapsed, time remaining, or not at all"
msgstr "여부를 설정합니다 노래 시간이 시간이 경과 시간이 표시됩니다, 나머지 또는 전혀"

#: GameEngine.py:216
msgid "Show Theme Version Tag"
msgstr "표시 테마 버젼 태그"

#: GameEngine.py:216
msgid "Places the theme's version tag over menus and dialogs."
msgstr "장소 메뉴와 대화 상자 위에 테마의 버전 태그입니다."

#: GameEngine.py:217
msgid "Menu Navigation"
msgstr "메뉴 탐색"

#: GameEngine.py:217
msgid "P1 Only"
msgstr "전용 P1"

#: GameEngine.py:217
msgid "All Players"
msgstr "모든 플레이어"

#: GameEngine.py:217
msgid "Sets whether all players can navigate the menu, or only the controller set as Player 1 and the master keys."
msgstr "세트 여부를 모든 플레이어 메뉴, 또는 유일한 컨트롤러를 플레이어 1과 마스터 열쇠로 설정 탐색할 수 있습니다."

#: GameEngine.py:218
msgid "In-Game Font Shadow"
msgstr "- 게임 글꼴 그림자 있음"

#: GameEngine.py:218
msgid "Sets whether or not a shadowed font will be used, if available."
msgstr "세트 가능한 경우 여부 그림자 글꼴이 사용됩니다."

#: GameEngine.py:219
msgid "Mute Last Second"
msgstr "음소거 마지막 순간"

#: GameEngine.py:219
msgid "Cuts the volume with one second remaining to prevent any pops when the song ends."
msgstr "인하와 볼륨을 1 초 어느 때 노래가 끝나면 아빠 막기 위해 남은."

#: GameEngine.py:220
msgid "Results Cheer Loop"
msgstr "결과 치어 리더 루프"

#: GameEngine.py:220
#: GameEngine.py:319
#: GameEngine.py:399
msgid "Theme"
msgstr "테마"

#: GameEngine.py:220
msgid "Sets whether the cheering sound heard on the result screen will loop. 'Theme' leaves it to the theme creator."
msgstr "을 설정할지 여부를 응원 소리가 결과 화면을 반복 들었어요. '테마'를 주제 작성자에게 나뭇잎."

#: GameEngine.py:221
msgid "Cheer Loop Delay"
msgstr "치어 리더 루프 딜레이"

#: GameEngine.py:221
msgid "Sets the time, in milliseconds, to wait before playing the result cheer again (if looping is enabled)."
msgstr "밀리초 단위로 설정합니다 시간, 다시 결과 응원을 재생하기 전에 (만약 루프가 활성화된 경우) 기다려야합니다."

#: GameEngine.py:222
msgid "Miss Pauses Anim"
msgstr "미스 Anim 일시 중지"

#: GameEngine.py:222
msgid "When enabled, missing a note will pause the stage animation."
msgstr "활성화되면, 메모를 누락 무대 애니메이션을 일시 중지합니다."

#: GameEngine.py:223
msgid "Song HO/PO Freq"
msgstr "송 호 / 포 주파수"

#: GameEngine.py:223
msgid "Sets whether or not to use the HO/PO Frequency setting determined by the fretter, if available."
msgstr "할지 여부를 사용하도록 설정합니다 호 / 포 주파수 사용 가능한 경우 fretter에 의해 결정, 설정합니다."

#: GameEngine.py:225
msgid "Mute Drum Track During Fills"
msgstr "음소거하는 동안 트랙 드럼 채우고"

#: GameEngine.py:225
msgid "Sets whether or not the drum track will be muted during drum fills (so you can hear yourself have at it!)"
msgstr "세트 여부 드럼 트랙 음소거 드럼 중에 것입니다 (자네가 그것을 가지고들을 수 있도록 채우고!)"

#: GameEngine.py:226
msgid "Sustain Muting"
msgstr "유지 음소거"

#: GameEngine.py:226
msgid "Never Mute"
msgstr "절대 음소거"

#: GameEngine.py:226
msgid "Very Early"
msgstr "너무 일찍"

#: GameEngine.py:226
msgid "Early"
msgstr "일찍"

#: GameEngine.py:226
#: GameEngine.py:309
#: GameResultsScene.py:293
msgid "Standard"
msgstr "표준"

#: GameEngine.py:226
msgid "Always Mute"
msgstr "항상 음소거"

#: GameEngine.py:226
msgid "Sets the window used to determine whether or not to mute a dropped sustain note. 'Early' means it will only mute when you drop the sustain relatively early."
msgstr "설정 창 여부가 쪽지를 유지 떨어뜨 벙어리 결정하는 데 사용. '조기'는이 때만은 비교적 일찍 유지 드롭 벙어리 것을 의미합니다."

#: GameEngine.py:227
msgid "Show Solo Frame"
msgstr "표시 솔로 프레임"

#: GameEngine.py:227
msgid "Sets whether to show a frame around the solo stats, if available."
msgstr "세트 여부를 가능한 경우 솔로 통계 주위에 프레임을 표시합니다."

#: GameEngine.py:228
msgid "Enable Guitar Solos"
msgstr "사용 기타 솔로"

#: GameEngine.py:228
#: GameEngine.py:297
msgid "Never"
msgstr "못"

#: GameEngine.py:228
msgid "MIDI Only"
msgstr "미디 전용"

#: GameEngine.py:228
msgid "Sets the logic used to mark solos. 'Always' will mark solos in sections if available. 'By Theme' leaves it to the theme creator. 'MIDI Only' only enables solos marked with the MIDI marker note."
msgstr "설정 논리는 독창 부분을 표시하는 데 사용되는. '항상'사용할 수있는 경우 섹션에 솔로를 표시합니다. '으로 테마'가 떠나기 그것 테마 창조자합니다. '미디만이'유일한 독창 부분이 미디 마커 노트로 표시된 수 있습니다."

#: GameEngine.py:229
msgid "SP Mode"
msgstr "SP에 모드"

#: GameEngine.py:229
#: GameEngine.py:319
msgid "FoF"
msgstr "FoF"

#: GameEngine.py:229
msgid "Auto MIDI"
msgstr "자동 미디"

#: GameEngine.py:229
msgid "Sets the logic used to determine starpower phrases. 'FoF' will generate paths based on the number of notes. 'Auto MIDI' will use MIDI markers to determine the paths, and fall back on the FoF mode if none are available."
msgstr "설정 논리 starpower 문구를 결정하는 데 사용. 'FoF'는 경로를 메모의 수를 기반으로 생성합니다. '자동 미디'는 경로를 결정하기 위해, 미디 마커를 사용하고 아무도 사용할 수있다면 다시 FoF 모드 가을."

#: GameEngine.py:231
msgid "Inc. Neck Mode"
msgstr "주식 목 모드"

#: GameEngine.py:231
msgid "Start Only"
msgstr "오직 시작"

#: GameEngine.py:231
msgid "Start & End"
msgstr "시작 & 끝"

#: GameEngine.py:231
msgid "Sets how and whether to render incoming solo necks. 'Start Only' will scroll it in but not out, while 'Start & End' does both."
msgstr "을 설정하는 방법과 수신 여부 솔로 올라오는을 렌더링합니다. '오직'속에 있지 않고 밖으로, 그것을 스크롤합니다 시작합니다 시작 & 끝 '가 모두'하면서."

#: GameEngine.py:232
msgid "Big Rock Endings"
msgstr "빅 락 엔딩"

#: GameEngine.py:232
msgid "Enable or disable big rock endings. 'By Theme' leaves it to the theme creator."
msgstr "설정 또는 해제 큰 바위 결말. '으로 테마'가 떠나기 그것 테마 창조자합니다."

#: GameEngine.py:233
msgid "Main Neck"
msgstr "주요 목"

#: GameEngine.py:233
#, python-format
msgid "Set the transparency of the main neck. 100% is fully visible."
msgstr "설정 주 목의 투명성. 100 % 완벽하게 볼 수 있습니다."

#: GameEngine.py:234
msgid "Solo Neck"
msgstr "솔로 목"

#: GameEngine.py:234
#, python-format
msgid "Set the transparency of the solo neck. 100% is fully visible."
msgstr "설정 솔로 목의 투명성. 100 % 완벽하게 볼 수 있습니다."

#: GameEngine.py:235
#, python-format
msgid "Set the transparency of the bass groove neck. 100% is fully visible."
msgstr "설정 저음의 투명성 홈 목. 100 % 완벽하게 볼 수 있습니다."

#: GameEngine.py:236
msgid "Fail Neck"
msgstr "실패 목"

#: GameEngine.py:236
#, python-format
msgid "Set the transparency of the failing neck. 100% is fully visible."
msgstr "설정 실패 목의 투명성. 100 % 완벽하게 볼 수 있습니다."

#: GameEngine.py:237
msgid "Overlay Neck"
msgstr "중첩 목"

#: GameEngine.py:237
#, python-format
msgid "Set the transparency of neck overlays. 100% is fully visible."
msgstr "설정 목 오버레이의 투명도. 100 % 완벽하게 볼 수 있습니다."

#: GameEngine.py:238
msgid "All Necks"
msgstr "전체 올라오는"

#: GameEngine.py:238
#, python-format
msgid "Set the master transparency of all necks. 100% is fully visible."
msgstr "모든 설정 올라오는의 마스터 투명도. 100 % 완벽하게 볼 수 있습니다."

#: GameEngine.py:239
msgid "Show Any Available Score"
msgstr "표시 가능한 점수"

#: GameEngine.py:239
msgid "When set to 'On', this will look for any available score on the currently selected instrument for setlist score display, if one is not available at the chosen difficulty."
msgstr "하나는 선택된 어려움에 사용할 수없는 경우에 언제 '에 설정이 setlist 점수 표시 현재 선택한 악기에 사용 가능한 점수를 찾는 것입니다."

#: GameEngine.py:241
msgid "Scroll Delay"
msgstr "스크롤 지연"

#: GameEngine.py:241
msgid "Sets how long, in milliseconds, to wait before beginning to scroll."
msgstr "세트 얼마나 오래 밀리초 단위로 스크롤하기 전에 시작 기다."

#: GameEngine.py:242
msgid "Scroll Rate"
msgstr "스크롤 속도"

#: GameEngine.py:242
msgid "Sets how quickly menus will scroll."
msgstr "얼마나 빨리 세트 메뉴를 스크롤합니다."

#: GameEngine.py:245
msgid "Use (notes-unedited.mid)"
msgstr "사용 (노트 - unedited.mid)"

#: GameEngine.py:245
msgid "Sets whether to look for (and use) a 'notes-unedited.mid' before 'notes.mid'. There's no reason to change this."
msgstr "세트 여부에 대해 (보고 및 사용) '메모'unedited.mid '앞에 notes.mid'. 아무 이유가 이것을 변경할 수 있습니다."

#: GameEngine.py:246
msgid "Show Fill Status"
msgstr "보기 상태 채우기"

#: GameEngine.py:246
msgid "When enabled, whether or not you are in a drum fill/freestyle ending will be displayed in text on the screen."
msgstr "때 여부를 당신이 채워 드럼에 / 자유형 끝나는 텍스트로 화면에 표시됩니다있다 사용할 수 있습니다."

#: GameEngine.py:247
msgid "Show BPM"
msgstr "BPM은보기"

#: GameEngine.py:247
msgid "When enabled, the current song BPM will be shown on screen."
msgstr "활성화되면, 현재 노래 BPM은이 화면에 표시됩니다."

#: GameEngine.py:248
msgid "New BPM Logic"
msgstr "새로운 BPM의 논리"

#: GameEngine.py:248
msgid "If enabled, the game will attempt to use the new BPM logic. This is not a finished feature. Use at your own risk."
msgstr "활성화되면, 게임은 새로운 BPM의 논리를 사용하려고 시도합니다. 이것은 완성 기능이 아닙니다. 사용에 따른 모든 책임."

#: GameEngine.py:249
msgid "New Song Database Code"
msgstr "새로운 노래 데이터베이스 코드"

#: GameEngine.py:249
msgid "Activates the new, incomplete song database code."
msgstr "활성화 새로운 노래 불완전한 데이터베이스 코드."

#: GameEngine.py:251
msgid "Show Raw Vocal Data"
msgstr "보기 원시 데이터 보컬"

#: GameEngine.py:251
msgid "If enabled, various information about the microphone input will be show in text on screen. Probably only needed for vocal debugging."
msgstr "마이크 입력에 대해 활성화된 경우, 여러 가지 정보를 화면에 텍스트로 표시됩니다. 아마 유일한 보컬 디버깅에 필요한."

#: GameEngine.py:253
msgid "Speed Factor"
msgstr "계수 속도"

#: GameEngine.py:253
msgid "1.00x"
msgstr "1.00x"

#: GameEngine.py:253
msgid "0.75x"
msgstr "0.75x"

#: GameEngine.py:253
msgid "0.50x"
msgstr "0.50x"

#: GameEngine.py:253
msgid "0.25x"
msgstr "0.25x"

#: GameEngine.py:253
msgid "Sets the speed to play the audio at. Your score will be severely penalized if you slow the music down."
msgstr "세트 속도에서 오디오를 재생합니다. 당신이 아래로 음악을 느리게하는 경우 귀하의 점수가 심각하게 벌점을받지 않습니다."

#: GameEngine.py:255
msgid "Effects Mode"
msgstr "효과 모드"

#: GameEngine.py:255
msgid "Killswitch"
msgstr "Killswitch"

#: GameEngine.py:255
msgid "Pitchbend"
msgstr "Pitchbend"

#: GameEngine.py:255
msgid "Sets whether to use a killswitch or pitchbend as the effect on your whammy."
msgstr "여부를 설정합니다 Killswitch을 사용하거나 whammy의 효과로 pitchbend."

#: GameEngine.py:259
msgid "Log INI Reads"
msgstr "로그의 INI이 읽습니다"

#: GameEngine.py:259
msgid "Logs any read to an INI file. This is unnecessary information in bug reports; please leave it disabled unless you are certain it is relevant."
msgstr "로그가 아무런 INI 파일을 읽어 보시기 바랍니다. 이것은 버그 리포트에 불필요한 정보는, 당신은 어떤 그것은 관련이 있지 않는 한 장애인을 남겨주세요."

#: GameEngine.py:260
msgid "Log Class Inits"
msgstr "클래스 Inits 로그"

#: GameEngine.py:260
msgid "Logs most class initializations in '__init__'. This is unnecessary information in bug reports; please leave it disabled unless you are certain it is relevant."
msgstr "로그에서 가장 클래스 초기화 '__init__'. 이것은 버그 리포트에 불필요한 정보는, 당신은 어떤 그것은 관련이 있지 않는 한 장애인을 남겨주세요."

#: GameEngine.py:261
msgid "Log Loadings"
msgstr "로그인 부가금"

#: GameEngine.py:261
msgid "Logs resource loads. This is unnecessary information in bug reports; please leave it disabled unless you are certain it is relevant."
msgstr "로그 리소스를로드합니다. 이것은 버그 리포트에 불필요한 정보는, 당신은 어떤 그것은 관련이 있지 않는 한 장애인을 남겨주세요."

#: GameEngine.py:262
msgid "Log MIDI Sections"
msgstr "로그인 미디 섹션"

#: GameEngine.py:262
msgid "Logs MIDI sections. This is unnecessary information in bug reports; please leave it disabled unless you are certain it is relevant."
msgstr "로그 미디 섹션. 이것은 버그 리포트에 불필요한 정보는, 당신은 어떤 그것은 관련이 있지 않는 한 장애인을 남겨주세요."

#: GameEngine.py:263
msgid "Log Undefined GETs"
msgstr "정의되지 않은 로그 받자"

#: GameEngine.py:263
msgid "Logs attempts to read an undefined config key. This is unnecessary information."
msgstr "로그는 정의되지 않은 설정 키를 읽으려고 시도합니다. 이것은 불필요한 정보입니다."

#: GameEngine.py:264
msgid "Log Marker Notes"
msgstr "마커 노트 로그"

#: GameEngine.py:264
msgid "Logs MIDI marker notes (solo, SP, etc). This is unnecessary information in bug reports; please leave it disabled unless you are certain it is relevant."
msgstr "로그 미디 표식 노트 (독주, SP에 등). 이것은 버그 리포트에 불필요한 정보는, 당신은 어떤 그것은 관련이 있지 않는 한 장애인을 남겨주세요."

#: GameEngine.py:265
msgid "Log SP Misses"
msgstr "SP에 로그가 그리워"

#: GameEngine.py:265
msgid "Logs SP phrase misses. This is unnecessary information."
msgstr "SP에 로그 구문이 그리워. 이것은 불필요한 정보입니다."

#: GameEngine.py:266
msgid "Log Unedited MIDIs"
msgstr "편집되지 않은 MIDIs 로그"

#: GameEngine.py:266
msgid "Logs when notes-unedited.mid is used. This is unnecessary information."
msgstr "로그 노트 - unedited.mid이 사용됩니다. 이것은 불필요한 정보입니다."

#: GameEngine.py:267
msgid "Log Lyric Events"
msgstr "서정 이벤트 로그"

#: GameEngine.py:267
msgid "Logs MIDI lyric events. This is unnecessary information in bug reports; please leave it disabled unless you are certain it is relevant."
msgstr "로그 미디 서정 이벤트. 이것은 버그 리포트에 불필요한 정보는, 당신은 어떤 그것은 관련이 있지 않는 한 장애인을 남겨주세요."

#: GameEngine.py:268
msgid "Log Tempo Events"
msgstr "템포 이벤트 로그"

#: GameEngine.py:268
msgid "Logs MIDI tempo events. This is unnecessary information in bug reports; please leave it disabled unless you are certain it is relevant."
msgstr "로그 미디 템포 이벤트. 이것은 버그 리포트에 불필요한 정보는, 당신은 어떤 그것은 관련이 있지 않는 한 장애인을 남겨주세요."

#: GameEngine.py:269
msgid "Log Missing Images"
msgstr "누락 이미지 로그"

#: GameEngine.py:269
msgid "Only on single images"
msgstr "단일 이미지만이에"

#: GameEngine.py:269
msgid "Logs when files loaded are not found. 'Only on single images' skips logging when directories are loaded."
msgstr "로그 파일이로드 찾을 수 없습니다. '오직 하나의 이미지에'건너뛰고 때 디렉토리가로드됩니다 로깅."

#: GameEngine.py:274
msgid "Practice Beat Claps"
msgstr "연습 Claps 가봐"

#: GameEngine.py:274
msgid "Enables clap sound effects on every beat in practice mode."
msgstr "활성화 연습 모드에있는 모든 비트에서 음향 효과를 쳐라."

#: GameEngine.py:275
msgid "Change Score Display"
msgstr "변경 점수 표시"

#: GameEngine.py:275
#: GameEngine.py:311
msgid "Auto"
msgstr "자동"

#: GameEngine.py:275
msgid "Blue Fret (#4)"
msgstr "블루 (# 4) 초조해"

#: GameEngine.py:275
msgid "Sets whether to change the setlist high score difficulty automatically or with the fourth fret."
msgstr "여부를 자동으로 설정합니다 setlist 높은 점수 어려움을 변경하거나 번째 무서워합니다."

#: GameEngine.py:278
msgid "Makes opponent miss notes until the whammy bar is pushed a few times"
msgstr "그래야 상대 whammy 바 몇 번 밀었 때까지 메모를보고"

#: GameEngine.py:279
msgid "Difficulty Up"
msgstr "난이도 최대"

#: GameEngine.py:279
msgid "Ups opponent's difficulty for a while (if not playing on Expert)"
msgstr "잠시 동안의 때도 상대의 어려움 (해당되는 경우 전문가에 재생되지 않음)"

#: GameEngine.py:280
msgid "String Break"
msgstr "문자열 브레이크"

#: GameEngine.py:280
msgid "Breaks a string, causing your opponent to miss notes on that fret until they push the fret button several times."
msgstr "휴식 문자열, 상대를 일으키는 그들은 버튼을 여러 번 무서워 밀어 때까지 초조에 메모를 놓칠 수 있습니다."

#: GameEngine.py:281
msgid "Double Notes"
msgstr "더블 노트"

#: GameEngine.py:281
msgid "Makes single notes into chords, and chords into even bigger ones."
msgstr "화음으로 편안하게 하나의 음표와 화음도 더 큰 것을 넣습니다."

#: GameEngine.py:282
msgid "Death Drain"
msgstr "죽음 드레인"

#: GameEngine.py:282
msgid "Sudden Death Only"
msgstr "갑작스런 죽음만이"

#: GameEngine.py:282
msgid "Drains your opponents life until they die. 'Sudden Death Only' keeps this from appearing until you reach sudden death mode."
msgstr "그들이 죽을 때까지 빼낸 상대편의 인생을. '갑작스런 죽음은 단지'당신이 갑작스런 죽음 모드를 도달할 때까지 나타나지으로부터 이것을 유지합니다."

#: GameEngine.py:283
msgid "Amp Overload"
msgstr "과부하 앰프"

#: GameEngine.py:283
msgid "Makes opponent's amp flip out, making notes disappear and reappear randomly."
msgstr "그런것 상대의 앰프는 플립 아웃, 노트 만들기 사라지게하고 무작위로 다시 나타납니다."

#: GameEngine.py:284
msgid "Switch Controls"
msgstr "스위치 제어"

#: GameEngine.py:284
msgid "Switches opponent to (or from) lefty mode for a bit!"
msgstr "비트 (또는)에서 왼손잡이 모드로 스위치 상대!"

#: GameEngine.py:285
msgid "Steal Object"
msgstr "도둑질 개체"

#: GameEngine.py:285
msgid "Steals an object your opponent has."
msgstr "훔친다는 당신의 상대를 개체하고 있습니다."

#: GameEngine.py:286
msgid "Guitar Tune"
msgstr "기타 조정"

#: GameEngine.py:286
msgid "Makes opponent miss all notes until they play a scale."
msgstr "그들은 규모를 재생할 때까지 그런것 상대는 모든 메모를보고 싶어요."

#: GameEngine.py:289
msgid "Score SFX"
msgstr "점수 SFX"

#: GameEngine.py:289
msgid "Sets whether or not to have Jurgen taunt (or, I suppose, congratulate) you at the end of a song."
msgstr "세트 여부 위르겐의 조롱 (또는 가지고, 제 생각엔) 노래의 끝에 당신을 축하드립니다."

#: GameEngine.py:290
msgid "GH SP Lights"
msgstr "GH의 SP에 라이트"

#: GameEngine.py:290
msgid "Sets whether to fade images over the starpower bulbs in GH themes when fully lit."
msgstr "여부를 설정합니다 GH 테마에서 starpower 전구 흘리고있을 때 완전히 불을 이미지를 퇴색합니다."

#: GameEngine.py:291
msgid "RB Small 1x Multiplier"
msgstr "RB 작은 1X 배속 배율기"

#: GameEngine.py:291
msgid "When enabled, RB-type themes will have a smaller mult image when the multiplier is at 1x. 'By Theme' leaves it to the theme creator."
msgstr "때, 1X 배속 때 배율 RB 타입 테마는 작은 복수 이미지를 활성화해야합니다. '으로 테마'가 떠나기 그것 테마 창조자합니다."

#: GameEngine.py:292
msgid "Board Speed Mode"
msgstr "보드 속도 모드"

#: GameEngine.py:292
#: GameEngine.py:344
msgid "BPM"
msgstr "BPM은"

#: GameEngine.py:292
#: GameEngine.py:317
#: GameEngine.py:344
msgid "Difficulty"
msgstr "어려움"

#: GameEngine.py:292
#: GameEngine.py:344
msgid "BPM & Diff"
msgstr "BPM은 & Diff"

#: GameEngine.py:292
msgid "Percentage"
msgstr "백분율"

#: GameEngine.py:292
msgid "Sets what determines the speed of the scrolling notes."
msgstr "무엇 스크롤 노트의 속도를 결정하는 설정합니다."

#: GameEngine.py:293
msgid "Loading Phrases"
msgstr "로드 중입니다 문구"

#: GameEngine.py:293
msgid "Sets whether or not to use loading phrases while loading a song"
msgstr "여부를로드하는 구문을 사용하도록 설정합니다 노래를로드하는 동안"

#: GameEngine.py:294
msgid "Effects Display Mode"
msgstr "효과 모드를 표시"

#: GameEngine.py:294
msgid "Static"
msgstr "정적인"

#: GameEngine.py:294
msgid "Animated"
msgstr "애니메이션"

#: GameEngine.py:294
msgid "Sets whether or not the whammy effect is animated. (This is affected by the 'Performance' quickset)"
msgstr "세트 여부 whammy 효과가 애니메이션이다. (이것은 '실적'을 산울 타리에 의해) 영향을받습니다"

#: GameEngine.py:295
msgid "Show Filepath"
msgstr "FilePath보기"

#: GameEngine.py:295
msgid "Show"
msgstr "표시"

#: GameEngine.py:295
msgid "Hide"
msgstr "숨기기"

#: GameEngine.py:295
msgid "Sets whether or not to show the filepath of the song."
msgstr "을 설정할지 여부를 노래의 FilePath를 표시합니다."

#: GameEngine.py:296
msgid "3D Note Rotation"
msgstr "참고 3 차원 회전"

#: GameEngine.py:296
msgid "Old"
msgstr "늙은"

#: GameEngine.py:296
msgid "New"
msgstr "새로운"

#: GameEngine.py:296
msgid "Sets the manner of 3D Note Rotation."
msgstr "세트 차원의 방식을 회전을합니다."

#: GameEngine.py:297
msgid "Show In-Game Text"
msgstr "공연 - 게임 텍스트"

#: GameEngine.py:297
msgid "Only Note Streaks"
msgstr "오직 줄무늬 참고"

#: GameEngine.py:297
msgid "Sets whether or not to show text in-game. This includes note streaks and 'Starpower Ready'. (This is affected by the 'Performance' quickset)"
msgstr "여부를 텍스트를 게임에 게재하도록 설정합니다. 이것은 노트 줄무늬와 '포함 Starpower 준비'. (이것은 '실적'을 산울 타리에 의해) 영향을받습니다"

#: GameEngine.py:298
msgid "Setlist Display Mode"
msgstr "Setlist 디스플레이 모드"

#: GameEngine.py:298
msgid "List"
msgstr "목록"

#: GameEngine.py:298
msgid "List/CD"
msgstr "목록 / CD를"

#: GameEngine.py:298
msgid "Sets the setlist display mode. 'By Theme' lets the theme creator decide."
msgstr "setlist 설정 디스플레이 모드. '테마'를 테마 크리에이터가 결정할 수 있습니다."

#: GameEngine.py:299
msgid "Use Subfolders"
msgstr "를 사용하여 하위 폴더"

#: GameEngine.py:299
msgid "List All"
msgstr "리스트"

#: GameEngine.py:299
msgid "'Normal' allows you to navigate folders. 'List All' places all songs into a single setlist."
msgstr "'정상'을 폴더를 탐색할 수 있습니다. '리스트 모두'하나의 setlist으로 모든 노래를 넣습니다."

#: GameEngine.py:300
msgid "Show Song Type Icons"
msgstr "표시 송 종류 아이콘"

#: GameEngine.py:300
msgid "Sets whether or not to show icons indicating the song 'type'"
msgstr "세트 여부 '아이콘을 노래'를 입력 나타내는 표시"

#: GameEngine.py:301
msgid "Preload Song Labels"
msgstr "미리 송 레이블"

#: GameEngine.py:301
msgid "Sets whether to preload all song labels on load. With large setlists, this option is extremely slow."
msgstr "세트 여부로드에있는 모든 노래 레이블을 미리로드합니다. 큰 setlists으로,이 옵션은 매우 느립니다."

#: GameEngine.py:302
msgid "Label Type"
msgstr "레이블 유형"

#: GameEngine.py:302
msgid "CD Labels"
msgstr "CD를 레이블"

#: GameEngine.py:302
msgid "Album Covers"
msgstr "앨범 커버"

#: GameEngine.py:302
msgid "Sets whether to show CD labels or album covers as the art."
msgstr "세트 여부를 CD의 라벨 또는 앨범을 보여주 예술로 다룹니다."

#: GameEngine.py:303
msgid "Rotating CDs"
msgstr "CD의 회전"

#: GameEngine.py:303
msgid "Sets whether or not CDs rotate."
msgstr "세트 여부 CD가 회전."

#: GameEngine.py:304
msgid "Remember Play Count"
msgstr "백작 재생 기억"

#: GameEngine.py:304
msgid "Keeps track of how many times you've played each song."
msgstr "유지는 각각의 노래를 해본 적이 몇번을 추적."

#: GameEngine.py:306
msgid "Show at Song Start"
msgstr "쇼 송에서 시작"

#: GameEngine.py:306
msgid "Part"
msgstr "부분"

#: GameEngine.py:306
msgid "Sets whether to show a countdown or your name and part at the song's start."
msgstr "을 설정할지 여부를 노래의 시작 부분에 카운트 다운이나 귀하의 이름과 부분을 표시합니다."

#: GameEngine.py:307
msgid "Overdrive Neck"
msgstr "혹사 목"

#: GameEngine.py:307
msgid "Sets the style of the Overdrive neck. 'Replace' replaces your neck with the special neck, while 'Overlay' lays the neck over top."
msgstr "설정 Overdrive 목의 스타일. '중첩'위에 목을을 낳는 동안 '교체'는 특별한 목과 목을 대체합니다."

#: GameEngine.py:309
msgid "Note Hit Window"
msgstr "참고 히트 창"

#: GameEngine.py:309
#: GameResultsScene.py:285
msgid "Tightest"
msgstr "소감"

#: GameEngine.py:309
#: GameResultsScene.py:287
msgid "Tight"
msgstr "단단히"

#: GameEngine.py:309
#: GameResultsScene.py:289
msgid "Wide"
msgstr "넓은"

#: GameEngine.py:309
#: GameResultsScene.py:291
msgid "Widest"
msgstr "폭넓은"

#: GameEngine.py:309
msgid "Sets how accurate you need to be while playing."
msgstr "집합 얼마나 정확하게 당신이 게임을해야합니다."

#: GameEngine.py:311
msgid "Early Hit Window"
msgstr "조기 조회수 창"

#: GameEngine.py:311
msgid "None (RB2)"
msgstr "없음 (Rb2)"

#: GameEngine.py:311
msgid "Half (GH2)"
msgstr "하프 (GH2)"

#: GameEngine.py:311
msgid "Full (FoF)"
msgstr "전체 (FoF)"

#: GameEngine.py:311
msgid "Sets how much time before the note is part of the hit window. 'Auto' uses the MIDI to determine."
msgstr "세트 얼마 만큼의 시간이 메모가 충돌 창문의 일부가되기 전에. '자동'은 MIDI를 확인하는 데 사용하는."

#: GameEngine.py:312
msgid "Show Detailed Handicap"
msgstr "상세보기 핸디캡"

#: GameEngine.py:312
msgid "Shows the handicaps individually on the result screen."
msgstr "개별적으로 결과 화면에 장애를 표시합니다."

#: GameEngine.py:315
msgid "Disable Variable BPM"
msgstr "해제 변수 BPM은"

#: GameEngine.py:315
msgid "This will disable the use of the Variable BPM logic."
msgstr "이것은 변수의 BPM 로직의 사용을 해제합니다."

#: GameEngine.py:316
msgid "Sort Direction"
msgstr "정렬 방향"

#: GameEngine.py:316
msgid "Ascending"
msgstr "오름차순"

#: GameEngine.py:316
msgid "Descending"
msgstr "내림차순"

#: GameEngine.py:316
msgid "Choose whether to sort in ascending (A-Z) or descending (Z-A) order."
msgstr "선택 여부를 오름차순으로 정렬하려면 (az) 또는 (ZA) 주문 내림차순."

#: GameEngine.py:317
msgid "Sort Setlist By"
msgstr "정렬 Setlist으로"

#: GameEngine.py:317
msgid "Title"
msgstr "제목"

#: GameEngine.py:317
msgid "Artist"
msgstr "예술가"

#: GameEngine.py:317
msgid "Times played"
msgstr "타임즈 연주"

#: GameEngine.py:317
msgid "Album"
msgstr "앨범"

#: GameEngine.py:317
msgid "Genre"
msgstr "장르"

#: GameEngine.py:317
msgid "Year"
msgstr "년"

#: GameEngine.py:317
msgid "Band Difficulty"
msgstr "밴드 난이도"

#: GameEngine.py:317
msgid "Song Collection"
msgstr "송 컬렉션"

#: GameEngine.py:317
msgid "Choose how to sort the setlist by default."
msgstr "선택하는 방법은 기본적으로 setlist를 정렬합니다."

#: GameEngine.py:318
msgid "Whammy Changes Sort Order"
msgstr "Whammy 변경 정렬 순서"

#: GameEngine.py:318
msgid "When enabled, pressing the whammy bar will change the sort order in the setlist."
msgstr "때, whammy 표시줄 setlist의 정렬 순서가 변경됩니다 눌러 사용할 수 있습니다."

#: GameEngine.py:319
msgid "Point Of View"
msgstr "포인트보기"

#: GameEngine.py:319
msgid "GH3"
msgstr "GH3"

#: GameEngine.py:319
msgid "Rock Rev"
msgstr "레브 록"

#: GameEngine.py:319
msgid "Sets the camera's point of view. Set it to any game, or set it to 'Theme' to leave it to the theme creator."
msgstr "보기의 설정 카메라 가리 킵니다. 어떤 게임에, 그것을 설정하거나 '테마'를 주제 작성기에두고 그것을 설정합니다."

#: GameEngine.py:320
msgid "Party Mode Timer"
msgstr "파티 모드 타이머"

#: GameEngine.py:320
msgid "Sets the timer in Party Mode."
msgstr "세트 파티 모드에서 타이머를."

#: GameEngine.py:321
msgid "Show Setlist Size"
msgstr "보기 Setlist 크기"

#: GameEngine.py:321
msgid "Show the number of songs inside of each setlist."
msgstr "표시 노래의 수를 각 setlist의 내부."

#: GameEngine.py:322
msgid "CD Mode Y-Rotation"
msgstr "CD의 모드 Y 자 회전"

#: GameEngine.py:322
#: GameEngine.py:351
msgid "Enabled"
msgstr "활성 화됨"

#: GameEngine.py:322
msgid "Sets whether or not CDs in the setlist rotate about the Y axis."
msgstr "setlist 여부에 CD를 세트가 Y 축에 대한 회전."

#: GameEngine.py:326
msgid "P1 AI"
msgstr "P1 인공 지능"

#: GameEngine.py:326
msgid "Enable or disable the player 1 AI"
msgstr "활성화 또는 비활성화 선수 1 인공 지능"

#: GameEngine.py:327
msgid "P1 AI Personality"
msgstr "P1 인공 지능 인격"

#: GameEngine.py:327
#: GameEngine.py:331
#: GameEngine.py:335
#: GameEngine.py:339
msgid "1. KiD"
msgstr "1. 키즈"

#: GameEngine.py:327
#: GameEngine.py:331
#: GameEngine.py:335
#: GameEngine.py:339
msgid "2. Stump"
msgstr "2. 그루터기"

#: GameEngine.py:327
#: GameEngine.py:331
#: GameEngine.py:335
#: GameEngine.py:339
msgid "3. akedRobot"
msgstr "3. akedRobot"

#: GameEngine.py:327
#: GameEngine.py:331
#: GameEngine.py:335
#: GameEngine.py:339
msgid "4. Q"
msgstr "4. 질문"

#: GameEngine.py:327
#: GameEngine.py:331
#: GameEngine.py:335
#: GameEngine.py:339
msgid "5. MFH"
msgstr "5. MFH"

#: GameEngine.py:327
#: GameEngine.py:331
#: GameEngine.py:335
#: GameEngine.py:339
msgid "6. Jurgen"
msgstr "6. 위르겐"

#: GameEngine.py:327
msgid "Set the personality of the player 1 AI. The numbers correspond with their skill."
msgstr "설정 플레이어의 인공 지능 성격 1. 숫자는 그들의 기술 대응하고 있습니다."

#: GameEngine.py:328
msgid "P1 AI Logic"
msgstr "P1 인공 지능 논리"

#: GameEngine.py:328
#: GameEngine.py:332
#: GameEngine.py:336
#: GameEngine.py:340
msgid "Original"
msgstr "기존"

#: GameEngine.py:328
#: GameEngine.py:332
#: GameEngine.py:336
#: GameEngine.py:340
msgid "MFH-Early"
msgstr "MFH - 상순"

#: GameEngine.py:328
#: GameEngine.py:332
#: GameEngine.py:336
#: GameEngine.py:340
msgid "MFH-OnTime1"
msgstr "MFH - OnTime1"

#: GameEngine.py:328
#: GameEngine.py:332
#: GameEngine.py:336
#: GameEngine.py:340
msgid "MFH-OnTime2"
msgstr "MFH - OnTime2"

#: GameEngine.py:328
msgid "Set the logic used for the player 1 AI. 'Original' cannot handle fast sections. 'MFH-Early' attempts to hit notes as they enter the hit window. 'MFH-OnTime' are implementations that attempt to hit the notes as they happen, like a real player."
msgstr "설정 논리 선수 1 인공 지능 사용됩니다. '기존'는 빠른 부분을 처리할 수 없습니다. 'MFH - 상순'시도 노트를 치고 그들은 충돌 창문을 입력합니다. 메모 아무일도 같이 치고, 리얼 플레이어 같은 시도 'MFH - OnTime'구현됩니다."

#: GameEngine.py:330
msgid "P2 AI"
msgstr "P2 인공 지능"

#: GameEngine.py:330
msgid "Enable or disable the player 2 AI"
msgstr "활성화 또는 비활성화 플레이어 2 인공 지능"

#: GameEngine.py:331
msgid "P2 AI Personality"
msgstr "P2 인공 지능 인격"

#: GameEngine.py:331
msgid "Set the personality of the player 2 AI. The numbers correspond with their skill."
msgstr "설정 플레이어의 개성이 인공 지능. 숫자는 그들의 기술 대응하고 있습니다."

#: GameEngine.py:332
msgid "P2 AI Logic"
msgstr "P2 인공 지능 논리"

#: GameEngine.py:332
msgid "Set the logic used for the player 2 AI. 'Original' cannot handle fast sections. 'MFH-Early' attempts to hit notes as they enter the hit window. 'MFH-OnTime' are implementations that attempt to hit the notes as they happen, like a real player."
msgstr "설정 논리 플레이어 2 인공 지능 사용됩니다. '기존'는 빠른 부분을 처리할 수 없습니다. 'MFH - 상순'시도 노트를 치고 그들은 충돌 창문을 입력합니다. 메모 아무일도 같이 치고, 리얼 플레이어 같은 시도 'MFH - OnTime'구현됩니다."

#: GameEngine.py:334
msgid "P3 AI"
msgstr "P3 인공 지능"

#: GameEngine.py:334
msgid "Enable or disable the player 3 AI"
msgstr "활성화 또는 비활성화 선수 3 인공 지능"

#: GameEngine.py:335
msgid "P3 AI Personality"
msgstr "P3 인공 지능 인격"

#: GameEngine.py:335
msgid "Set the personality of the player 3 AI. The numbers correspond with their skill."
msgstr "설정 플레이어의 인공 지능 성격 3. 숫자는 그들의 기술 대응하고 있습니다."

#: GameEngine.py:336
msgid "P3 AI Logic"
msgstr "P3 인공 지능 논리"

#: GameEngine.py:336
msgid "Set the logic used for the player 3 AI. 'Original' cannot handle fast sections. 'MFH-Early' attempts to hit notes as they enter the hit window. 'MFH-OnTime' are implementations that attempt to hit the notes as they happen, like a real player."
msgstr "설정 논리 선수 3 인공 지능 사용됩니다. '기존'는 빠른 부분을 처리할 수 없습니다. 'MFH - 상순'시도 노트를 치고 그들은 충돌 창문을 입력합니다. 메모 아무일도 같이 치고, 리얼 플레이어 같은 시도 'MFH - OnTime'구현됩니다."

#: GameEngine.py:338
msgid "P4 AI"
msgstr "P4 인공 지능"

#: GameEngine.py:338
msgid "Enable or disable the player 4 AI"
msgstr "활성화 또는 비활성화 선수 4 인공 지능"

#: GameEngine.py:339
msgid "P4 AI Personality"
msgstr "P4 인공 지능 인격"

#: GameEngine.py:339
msgid "Set the personality of the player 4 AI. The numbers correspond with their skill."
msgstr "설정 플레이어의 인공 지능 성격 4. 숫자는 그들의 기술 대응하고 있습니다."

#: GameEngine.py:340
msgid "P4 AI Logic"
msgstr "P4 인공 지능 논리"

#: GameEngine.py:340
msgid "Set the logic used for the player 4 AI. 'Original' cannot handle fast sections. 'MFH-Early' attempts to hit notes as they enter the hit window. 'MFH-OnTime' are implementations that attempt to hit the notes as they happen, like a real player."
msgstr "설정 논리 플레이어 4 인공 지능 사용됩니다. '기존'는 빠른 부분을 처리할 수 없습니다. 'MFH - 상순'시도 노트를 치고 그들은 충돌 창문을 입력합니다. 메모 아무일도 같이 치고, 리얼 플레이어 같은 시도 'MFH - OnTime'구현됩니다."

#: GameEngine.py:343
msgid "Lyric Display Mode"
msgstr "서정 디스플레이 모드"

#: GameEngine.py:343
msgid "Scrolling"
msgstr "스크롤"

#: GameEngine.py:343
msgid "Simple Lines"
msgstr "단순한 라인"

#: GameEngine.py:343
msgid "2-Line"
msgstr "2 - 선"

#: GameEngine.py:343
msgid "Sets the display mode for MIDI lyrics. Both 'Simple Lines' and '2-Line' will show as single phrases when playing the vocal part."
msgstr "미디 가사를 설정 디스플레이 모드. 둘 다 '심플 라인'과 '2 - 라인 '은 하나의 문구 보컬 부분을 재생으로 표시됩니다."

#: GameEngine.py:344
msgid "Lyric Speed Mode"
msgstr "서정 속도 모드"

#: GameEngine.py:344
msgid "Sets what determines the speed of the scrolling lyrics."
msgstr "무엇 스크롤 가사의 속도를 결정하는 설정합니다."

#: GameEngine.py:345
msgid "Lyric Speed Percent"
msgstr "서정 속도 비율"

#: GameEngine.py:345
msgid "Sets how quickly lyrics will scroll."
msgstr "집합 얼마나 빨리 가사를 스크롤합니다."

#: GameEngine.py:351
msgid "Graphical Submenus"
msgstr "그래픽 하위 메뉴"

#: GameEngine.py:351
msgid "Enable or disable the use of graphical submenus."
msgstr "설정 또는 해제 그래픽 서브 메뉴의 사용."

#: GameEngine.py:354
msgid "Crowd Cheers"
msgstr "군중 건배"

#: GameEngine.py:354
msgid "Off (Disabled)"
msgstr "꺼짐 (사용 불가)"

#: GameEngine.py:354
msgid "During SP Only"
msgstr "SP에 동안에만"

#: GameEngine.py:354
msgid "During SP & Green"
msgstr "SP에 & 그린 동안"

#: GameEngine.py:354
msgid "Always On"
msgstr "항상 켜져"

#: GameEngine.py:354
msgid "Sets when the crowd will cheer for you (if a crowd.ogg is present). 'During SP' will have them sing along in star power, and 'During SP & Green' will have them cheering both in SP and when your rock meter is above 2/3"
msgstr "설정 무리가 (만약 crowd.ogg이 존재)을 응원합니다. 'SP에'그들이 같이 스타 파워에서 노래하고 '동안 SP에 & 그린'그들이 SP에 모두 환호하고 때 바위 미터는 2 / 3 이상합니다 것입니다하는 동안"

#: GameEngine.py:357
msgid "Miss Volume"
msgstr "미스 볼륨"

#: GameEngine.py:357
msgid "Set the volume of the active track when you miss a note."
msgstr "설정 활성 트랙의 음량이 메모를보고 싶어요."

#: GameEngine.py:358
msgid "Single Track Miss"
msgstr "싱글 트랙 미스"

#: GameEngine.py:358
msgid "When playing a song with only a single track, this sets the volume of the track when you miss a note."
msgstr "때 오직 하나의 트랙으로 노래를 재생, 이것이 트랙의 볼륨을 당신이 메모를보고 설정합니다."

#: GameEngine.py:359
msgid "Menu Volume"
msgstr "메뉴 볼륨"

#: GameEngine.py:359
msgid "Set the volume of the background menu music."
msgstr "설정 메뉴의 배경 음악의 볼륨."

#: GameEngine.py:361
msgid "Crowd Volume"
msgstr "군중 볼륨"

#: GameEngine.py:361
msgid "Set the volume of the crowd."
msgstr "설정 군중의 볼륨."

#: GameEngine.py:363
msgid "Kill Volume"
msgstr "죽여 볼륨"

#: GameEngine.py:363
msgid "Sets the volume when using the killswitch."
msgstr "설정 볼륨을 Killswitch을 사용합니다."

#: GameEngine.py:364
msgid "SFX Volume"
msgstr "SFX 볼륨"

#: GameEngine.py:364
msgid "Sets the volume of various sound effects."
msgstr "세트 다양한 음향 효과의 볼륨을."

#: GameEngine.py:371
msgid "Cache Song Metadata"
msgstr "캐시 송 메타"

#: GameEngine.py:371
msgid "This will allow information about the songs to be stored for quick access later at the cost of a slow first time loading."
msgstr "이것은 노래에 대한 정보가 빠른 액세스 속도가 느린 처음 로딩의 비용 나중에 저장할 수 있습니다."

#: GameEngine.py:399
msgid "Sets the overall graphical feel of the game. You can find and download many more at fretsonfire.net"
msgstr "세트 게임의 전반적인 그래픽 느낀다. 당신은 찾을 수 많은 fretsonfire.net에서 더 많은 다운로드"

#: GameEngine.py:404
msgid "Board Speed Percent"
msgstr "보드 속도 비율"

#: GameEngine.py:404
msgid "Sets how quickly note will scroll"
msgstr "집합주의가 얼마나 빨리 스크롤됩니다"

#: GameEngine.py:405
msgid "No Fail"
msgstr "아니 실패"

#: GameEngine.py:405
msgid "Sets whether or not you can fail out of a song."
msgstr "세트 여부가 노래 실패할 수 없습니다."

#: GameEngine.py:409
msgid "Difficulty (Setlist Score)"
msgstr "어려움 (Setlist 평가 점수)"

#: GameEngine.py:409
msgid "Sets the default difficulty displayed in the setlist score."
msgstr "설정 기본 어려움을 setlist 점수에 표시됩니다."

#: GameEngine.py:410
msgid "Show Additional Stats"
msgstr "보기 추가 통계"

#: GameEngine.py:410
msgid "If enabled, additional score information (longest streak, percentage) is displayed on the setlist."
msgstr "활성화된 경우, 추가 점수 정보 (최장 연속, 백분율) setlist에 표시됩니다."

#: GameEngine.py:412
msgid "Instrument (Setlist Score)"
msgstr "악기 (Setlist 평가 점수)"

#: GameEngine.py:412
msgid "Sets the default part displayed in the setlist score."
msgstr "세트의 기본 부분을 setlist 점수에 표시됩니다."

#: GameEngine.py:674
msgid "Slideshow"
msgstr "슬라이드쇼"

#: GameEngine.py:677
#: GameEngine.py:691
msgid "Animated Stage"
msgstr "애니메이션 단계"

#: GameResultsScene.py:121
#: GameResultsScene.py:122
msgid "Co-Op Mode"
msgstr "협동 조합 모드"

#: GameResultsScene.py:124
msgid "settings"
msgstr "설정"

#: GameResultsScene.py:125
msgid "HOPOs"
msgstr "HOPOs"

#: GameResultsScene.py:126
msgid "Hit Window"
msgstr "조회수 창"

#: GameResultsScene.py:127
msgid "Adjusted Score Multiplier:"
msgstr "조정 점수 배율기 :"

#: GameResultsScene.py:128
msgid "Original Score:"
msgstr "기존 점수 :"

#: GameResultsScene.py:133
#: GameResultsScene.py:140
#: GameResultsScene.py:147
msgid "Continue"
msgstr "계속"

#: GameResultsScene.py:134
msgid "Replay Setlist"
msgstr "재생 Setlist"

#: GameResultsScene.py:136
#: GameResultsScene.py:143
#: GameResultsScene.py:150
msgid "Quit"
msgstr "종료"

#: GameResultsScene.py:141
msgid "Replay"
msgstr "재생"

#: GameResultsScene.py:148
msgid "End Setlist"
msgstr "최종 Setlist"

#: GameResultsScene.py:165
msgid "Relax, it was an excellent show."
msgstr "진정해, 그것은 훌륭한 표시했다."

#: GameResultsScene.py:167
msgid "Truly Amazing!"
msgstr "참으로 놀라운 일이었다!"

#: GameResultsScene.py:169
msgid "Thanks for playing!"
msgstr "재생 주셔서 감사합니다!"

#: GameResultsScene.py:171
msgid "One more song can't hurt!"
msgstr "하나 더 노래는 이길 수 없다!"

#: GameResultsScene.py:173
msgid "What an amazing performance!"
msgstr "정말 놀라운 성능!"

#: GameResultsScene.py:175
msgid "That's how it's done!"
msgstr "그거 어떻게하는지이야!"

#: GameResultsScene.py:248
msgid "GH2 Sloppy"
msgstr "GH2 조잡해"

#: GameResultsScene.py:258
msgid "New System"
msgstr "새로운 시스템"

#: GameResultsScene.py:573
#, python-format
msgid "%d points is a new high score! Enter your name:"
msgstr "%d 점은 새로운 높은 점수입니다! 당신의 이름을 입력 :"

#: GameResultsScene.py:1297
#, python-format
msgid "%s High Scores for %s"
msgstr "%s %s에 대한 최고 점수"

#: GameResultsScene.py:1299
#, python-format
msgid "%s High Scores"
msgstr "%s 최고 점수"

#: GameResultsScene.py:1305
#, python-format
msgid "Difficulty: %s"
msgstr "난이도 : %s"

#: GameResultsScene.py:1367
msgid "Uploading Scores..."
msgstr "업로드 점수 ..."

#: GameResultsScene.py:1372
msgid "Scores uploaded!"
msgstr "점수는 업로드!"

#: GameResultsScene.py:1376
msgid "Your highscore ranks"
msgstr "당신의 최고 기록은 순위"

#: GameResultsScene.py:1377
msgid "on the world starpower chart!"
msgstr "세계 starpower 차트에!"

#: GameResultsScene.py:1380
msgid "but your rank is unknown."
msgstr "하지만 당신의 순위를 알 수있다."

#: GameResultsScene.py:1383
msgid "but there was no new highscore."
msgstr "하지만 아무리 새로운 최고 기록했다."

#: GameResultsScene.py:1386
msgid "Score upload failed!  World charts may be down."
msgstr "점수 업로드 실패! 세계 차트는 아래있을 수 있습니다."

#: GuitarScene.py:82
#: GuitarScene.py:83
msgid "Initializing..."
msgstr "초기화 중 ..."

#: GuitarScene.py:497
msgid "KiD"
msgstr "키즈"

#: GuitarScene.py:497
msgid "Stump"
msgstr "그루터기"

#: GuitarScene.py:497
msgid "AkedRobot"
msgstr "AkedRobot"

#: GuitarScene.py:497
msgid "Q"
msgstr "질문"

#: GuitarScene.py:497
msgid "MFH"
msgstr "MFH"

#: GuitarScene.py:497
msgid "Jurgen"
msgstr "위르겐"

#: GuitarScene.py:504
msgid "Broken String"
msgstr "깨진 문자열"

#: GuitarScene.py:506
msgid "Powerup Steal"
msgstr "Powerup 훔치는"

#: GuitarScene.py:510
#, python-format
msgid "%d Note Streak"
msgstr "%d 참고 승리"

#: GuitarScene.py:511
#, python-format
msgid "%d Phrase Streak"
msgstr "%d 구문 승리"

#: GuitarScene.py:512
#, python-format
msgid "%s Ready"
msgstr "%s 준비"

#: GuitarScene.py:513
#, python-format
msgid "Activate %s!"
msgstr "%s 활성화!"

#: GuitarScene.py:514
msgid "You Failed"
msgstr "당신은 실패"

#: GuitarScene.py:515
#, python-format
msgid "%s is here"
msgstr "%s은 여기"

#: GuitarScene.py:516
#, python-format
msgid "%s was here"
msgstr "%s 여기"

#: GuitarScene.py:517
msgid "% Complete"
msgstr "% 완료"

#: GuitarScene.py:518
#: GuitarScene.py:5839
msgid "HOPO"
msgstr "HOPO"

#: GuitarScene.py:519
#: GuitarScene.py:5809
#: GuitarScene.py:5818
msgid "COMPLETED"
msgstr "완료"

#: GuitarScene.py:520
#: GuitarScene.py:5811
#: GuitarScene.py:5827
msgid " % ON "
msgstr "%에"

#: GuitarScene.py:521
msgid "BASS GROOVE"
msgstr "BASS 홈"

#: GuitarScene.py:522
msgid "Bass Groove:"
msgstr "그루브베이스가 :"

#: GuitarScene.py:523
msgid "Handicap"
msgstr "핸디캡"

#: GuitarScene.py:524
msgid "Avg"
msgstr "평균"

#: GuitarScene.py:525
msgid "Very Late"
msgstr "너무 늦었"

#: GuitarScene.py:526
msgid "Late"
msgstr "늦게"

#: GuitarScene.py:527
msgid "Slightly Late"
msgstr "약간 늦은"

#: GuitarScene.py:528
msgid "-Excellent!"
msgstr "- 잘 됐네요!"

#: GuitarScene.py:529
msgid "Perfect!!"
msgstr "완벽해!"

#: GuitarScene.py:530
msgid "+Excellent!"
msgstr "+ 훌륭합니다!"

#: GuitarScene.py:531
msgid "Slightly Early"
msgstr "약간 이른"

#: GuitarScene.py:534
msgid "ms"
msgstr "석사"

#: GuitarScene.py:535
msgid "Solo!"
msgstr "솔로!"

#: GuitarScene.py:536
msgid "Perfect Solo!"
msgstr "완벽한 솔로!"

#: GuitarScene.py:537
msgid "Awesome Solo!"
msgstr "신난다 솔로!"

#: GuitarScene.py:538
msgid "Great Solo!"
msgstr "멋진 솔로!"

#: GuitarScene.py:539
msgid "Good Solo!"
msgstr "솔로 좋아!"

#: GuitarScene.py:540
msgid "Solid Solo!"
msgstr "솔리드 솔로!"

#: GuitarScene.py:541
msgid "Okay Solo"
msgstr "좋아, 솔로"

#: GuitarScene.py:542
msgid "Messy Solo"
msgstr "지저분한 솔로"

#: GuitarScene.py:543
msgid "pts"
msgstr "포인트"

#: GuitarScene.py:544
msgid "Get Ready to Rock"
msgstr "록 준비를"

#: GuitarScene.py:545
msgid "as made famous by"
msgstr "로 유명한이 만든"

#: GuitarScene.py:546
msgid "by "
msgstr "로"

#: GuitarScene.py:547
msgid " fretted by "
msgstr "로 fretted"

#: GuitarScene.py:890
msgid "Loading Song..."
msgstr "노래를로드 중입니다 ..."

#: GuitarScene.py:900
msgid "Preparing Note Phrases..."
msgstr "준비 참고 사항 구문 ..."

#: GuitarScene.py:1401
msgid "Loading Graphics..."
msgstr "로드 중입니다 그래픽 ..."

#: GuitarScene.py:1615
msgid "         RESUME"
msgstr "재개"

#: GuitarScene.py:1616
msgid "        RESTART"
msgstr "다시 시작"

#: GuitarScene.py:1618
msgid "       PRACTICE"
msgstr "연습이"

#: GuitarScene.py:1619
msgid "        OPTIONS"
msgstr "옵션"

#: GuitarScene.py:1620
#: GuitarScene.py:1629
msgid "           QUIT"
msgstr "뒀어요"

#: GuitarScene.py:1624
msgid "        RESUME"
msgstr "재개"

#: GuitarScene.py:1625
msgid "       RESTART"
msgstr "다시 시작"

#: GuitarScene.py:1627
msgid "      END SONG"
msgstr "끝 노래"

#: GuitarScene.py:1628
msgid "       OPTIONS"
msgstr "옵션"

#: GuitarScene.py:1634
#: GuitarScene.py:1641
msgid "RETRY SONG"
msgstr "다시 시도 노래"

#: GuitarScene.py:1635
msgid "  PRACTICE"
msgstr "연습이"

#: GuitarScene.py:1636
#: GuitarScene.py:1642
#: GuitarScene.py:1706
#: GuitarScene.py:1713
msgid " NEW SONG"
msgstr "새 노래"

#: GuitarScene.py:1637
#: GuitarScene.py:1643
msgid "     QUIT"
msgstr "뒀어요"

#: GuitarScene.py:1650
#: GuitarScene.py:1659
msgid "  Resume"
msgstr "이력서"

#: GuitarScene.py:1651
#: GuitarScene.py:1660
msgid "  Start Over"
msgstr "시작 오버"

#: GuitarScene.py:1652
#: GuitarScene.py:1661
msgid "  Change Song"
msgstr "변화 송"

#: GuitarScene.py:1653
msgid "  Practice"
msgstr "연습"

#: GuitarScene.py:1654
#: GuitarScene.py:1663
msgid "  Settings"
msgstr "설정"

#: GuitarScene.py:1655
#: GuitarScene.py:1664
msgid "  Quit to Main Menu"
msgstr "종료 메인 메뉴"

#: GuitarScene.py:1662
msgid "  End Song"
msgstr "최종 송"

#: GuitarScene.py:1669
#: GuitarScene.py:1676
msgid " Try Again?"
msgstr "다시 시도?"

#: GuitarScene.py:1670
#: GuitarScene.py:1677
msgid "  Give Up?"
msgstr "포기해?"

#: GuitarScene.py:1671
msgid "  Practice?"
msgstr "연습?"

#: GuitarScene.py:1672
#: GuitarScene.py:1678
msgid "Quit to Main"
msgstr "종료 Main으로"

#: GuitarScene.py:1686
#: GuitarScene.py:1695
msgid "   RESUME"
msgstr "재개"

#: GuitarScene.py:1687
#: GuitarScene.py:1696
msgid "   RESTART"
msgstr "다시 시작"

#: GuitarScene.py:1688
#: GuitarScene.py:1697
msgid "   CHANGE SONG"
msgstr "변경 노래"

#: GuitarScene.py:1689
msgid "   PRACTICE"
msgstr "연습이"

#: GuitarScene.py:1690
#: GuitarScene.py:1699
msgid "   SETTINGS"
msgstr "설정"

#: GuitarScene.py:1691
#: GuitarScene.py:1700
msgid "   QUIT"
msgstr "뒀어요"

#: GuitarScene.py:1698
msgid "   END SONG"
msgstr "끝 노래"

#: GuitarScene.py:1705
#: GuitarScene.py:1712
msgid " RETRY"
msgstr "다시 시도"

#: GuitarScene.py:1707
msgid " PRACTICE"
msgstr "연습이"

#: GuitarScene.py:1708
#: GuitarScene.py:1714
msgid " QUIT"
msgstr "뒀어요"

#: GuitarScene.py:6488
#, python-format
msgid "FPS: %.2f"
msgstr "FPS : %.2f"

#: Language.py:62
msgid "Language"
msgstr "언어"

#: Language.py:62
msgid "Change the game language!"
msgstr "변경 게임 언어!"

#: Lobby.py:39
#: MainMenu.py:294
msgid "Your controls are not properly set up for this mode. Please check your settings."
msgstr "귀하의 컨트롤이 제대로이 모드에 대해 설정되지 않습니다. 귀하의 설정을 확인하십시오."

#: Lobby.py:43
msgid "World error. Please try again."
msgstr "세계 오류입니다. 다시 시도해주십시오."

#: Lobby.py:167
msgid "Choose Your Character"
msgstr "당신의 선택 문자"

#: Lobby.py:168
#: Lobby.py:750
#, python-format
msgid "Player %d"
msgstr "플레이어 %d"

#: Lobby.py:170
msgid "Regular Drums"
msgstr "정기 드럼"

#: Lobby.py:170
msgid "Flipped Drums"
msgstr "이성을 상실 드럼"

#: Lobby.py:171
msgid "Pedal-Using"
msgstr "페달은 사용하기 -"

#: Lobby.py:171
msgid "Footless"
msgstr "미답의"

#: Lobby.py:172
msgid "Assist Mode Off"
msgstr "도움이 모드 끄기"

#: Lobby.py:172
#: Lobby.py:503
#: Player.py:211
msgid "Easy Assist"
msgstr "쉽게 협조"

#: Lobby.py:172
#: Lobby.py:503
#: Player.py:211
msgid "Medium Assist"
msgstr "중간 협조"

#: Lobby.py:173
msgid "Chordmaster"
msgstr "Chordmaster"

#: Lobby.py:173
msgid "Two Notes Max"
msgstr "2 노트 맥스"

#: Lobby.py:174
msgid "Information:"
msgstr "정보 :"

#: Lobby.py:188
msgid "Create New Player"
msgstr "새 플레이어"

#: Lobby.py:188
msgid "Saved Characters"
msgstr "저장된 문자"

#: Lobby.py:502
#: Player.py:207
msgid "Default Neck"
msgstr "기본 목"

#: Lobby.py:502
#: Player.py:207
msgid "Theme Neck"
msgstr "테마 목"

#: Lobby.py:502
msgid "Select a Neck"
msgstr "선택 목"

#: Lobby.py:504
msgid "Name"
msgstr "이름"

#: Lobby.py:504
msgid "Name your character!"
msgstr "이름 캐릭터!"

#: Lobby.py:505
#: Player.py:208
msgid "Lefty Mode"
msgstr "좌손 모드"

#: Lobby.py:505
msgid "Flip the guitar frets for left-handed playing!"
msgstr "플립의 기타는 왼손 재생하기 위해 안달이 난거 로군요!"

#: Lobby.py:506
#: Player.py:209
msgid "Drum Flip"
msgstr "드럼 뒤집기"

#: Lobby.py:506
msgid "Flip the drum sounds - snare becomes crash, and so on"
msgstr "뒤집기는 소리를 드럼 - 올무가 추락되고 등등"

#: Lobby.py:507
msgid "Auto-Kick Bass"
msgstr "자동 킥베이스"

#: Lobby.py:507
msgid "Feet uncooperative? Broke your pedal? Not to worry!"
msgstr "피트 비협조적인? 파산 페달 네? 걱정마!"

#: Lobby.py:508
#: Player.py:211
msgid "Assist Mode"
msgstr "도움 모드"

#: Lobby.py:508
msgid "Play hard and expert, even when you're not that good!"
msgstr "재생 하드와 전문가, 심지어 당신이 그렇게 대단 한건 아냐!"

#: Lobby.py:509
#: Player.py:190
#: Player.py:210
msgid "Two-Chord Max"
msgstr "2 Chord 최대"

#: Lobby.py:509
msgid "For those still playing with uncooperative keyboards."
msgstr "그 여전히 비협조적인 키보드를 가지고 노는하십시오."

#: Lobby.py:510
msgid "Give the endless procession of notes a bit of flair!"
msgstr "메모의 끝없는 행렬를 줘 감각의 비트!"

#: Lobby.py:511
msgid "Upload Name"
msgstr "업로드 이름"

#: Lobby.py:511
msgid "To the internet, you are GUITARGOD23047124!"
msgstr "인터넷에, 당신은 GUITARGOD23047124 있습니다!"

#: Lobby.py:512
msgid "Choose Avatar"
msgstr "선택 아바타"

#: Lobby.py:512
msgid "A 256x256 window into your soul."
msgstr "당신의 영혼에 256x256 창을 엽니다."

#: Lobby.py:513
msgid "Delete Character"
msgstr "문자 삭제"

#: Lobby.py:513
msgid "Quitter."
msgstr "겁쟁이 군."

#: Lobby.py:514
msgid "Done"
msgstr "완료"

#: Lobby.py:514
msgid "All finished? Let's do this thing!"
msgstr "모두 다 했어? 자, 이거 해봐!"

#: Lobby.py:549
msgid "Are you sure you want to delete this player?"
msgstr "당신은 당신이이 선수를 삭제하시겠습니까?"

#: Lobby.py:560
msgid "That is a terrible name. Choose something not 'default'"
msgstr "그 끔찍한 이름입니다. 선택 것만 아니라면 '기본'"

#: Lobby.py:575
msgid "That name already exists!"
msgstr "그 이름이 이미 존재합니다!"

#: Lobby.py:577
msgid "Please enter a name!"
msgstr "제발 이름을 입력하십시오!"

#: MainMenu.py:150
msgid "Tutorials"
msgstr "자습서"

#: MainMenu.py:151
msgid "Practice"
msgstr "연습"

#: MainMenu.py:165
msgid "Face-Off"
msgstr "- 페이스 오프"

#: MainMenu.py:166
msgid "Pro Face-Off"
msgstr "프로 페이스 오프"

#: MainMenu.py:167
msgid "Party Mode"
msgstr "파티 모드"

#: MainMenu.py:168
msgid "FoFiX Co-Op"
msgstr "FoFiX Co - op에"

#: MainMenu.py:169
msgid "RB Co-Op"
msgstr "RB Co - op에"

#: MainMenu.py:170
msgid "GH Co-Op"
msgstr "GH Co - op에"

#: MainMenu.py:171
msgid "GH Battle"
msgstr "GH 배틀"

#: MainMenu.py:188
msgid "Solo Tour"
msgstr "솔로 투어"

#: MainMenu.py:189
msgid "Quickplay"
msgstr "Quickplay"

#: MainMenu.py:236
#, python-format
msgid "This binary release is being run from a %(currentVcs)s working copy. This is not the correct way to run FoFiX from %(currentVcs)s. Please see one of the following web pages to set your %(currentVcs)s working copy up correctly:"
msgstr "이것은 이진 릴리스 %(currentVcs)s 작업 복사본에서 실행되고 있습니다. 이것은 올바른 방법은 %(currentVcs)s에서 FoFiX를 실행되지 않습니다. 제발 좀 제대로 %(currentVcs)s 작업 복사본을 설정하는 다음 중 하나를 웹 페이지보기 :"

#: MainMenu.py:240
#, python-format
msgid "This binary was built from a %(buildVcs)s working copy but is not running from one. The FoFiX Team will not provide any support whatsoever for this binary. Please see the following site for official binary releases:"
msgstr "이 이진수는 %(buildVcs)s 작업 복사본에서 세워졌지만 하나에서 실행되지 않습니다. FoFiX 팀은이 바이너리에 대한 지원을 전혀 제공하지 않습니다. 제발 공식 바이너리 릴리즈에 대해 다음 사이트를 참조 :"

#: MainMenu.py:312
msgid "No tutorials found!"
msgstr "아니 자습서 찾았어!"

#: Microphone.py:50
msgid "[Default Microphone]"
msgstr "[기본 마이크]"

#: Microphone.py:183
msgid "[Microphones not supported]"
msgstr "[마이크]을 지원하지 않습니다"

#: Player.py:169
msgid "Name your controller."
msgstr "이름 컨트롤러."

#: Player.py:170
msgid "Move left"
msgstr "왼쪽으로 이동"

#: Player.py:171
msgid "Move right"
msgstr "오른쪽으로 이동"

#: Player.py:172
msgid "Move up"
msgstr "위로 이동"

#: Player.py:173
msgid "Move down"
msgstr "아래로 이동"

#: Player.py:174
msgid "Pick"
msgstr "선택"

#: Player.py:175
msgid "Secondary Pick"
msgstr "2 차 선택"

#: Player.py:175
msgid "Bass Drum 2"
msgstr "베이스 2 드럼"

#: Player.py:181
msgid "Solo Fret #1"
msgstr "솔로 # 1 무서워"

#: Player.py:181
msgid "Solo Key"
msgstr "솔로 키"

#: Player.py:181
#: Player.py:196
msgid "Analog Slider"
msgstr "아날로그 슬라이더"

#: Player.py:182
msgid "Solo Fret #2"
msgstr "솔로 # 2 무서워"

#: Player.py:183
msgid "Solo Fret #3"
msgstr "솔로 # 3 무서워"

#: Player.py:184
msgid "Solo Fret #4"
msgstr "솔로 # 4 무서워"

#: Player.py:185
msgid "Solo Fret #5"
msgstr "솔로 # 5 무서워"

#: Player.py:186
msgid "Cancel"
msgstr "취소"

#: Player.py:187
msgid "StarPower"
msgstr "StarPower"

#: Player.py:190
msgid "When enabled, the highest notes in large note chords are auto-played."
msgstr "때, 큰 노트 화음에서 가장 높은 음표를 활성화 자동으로 재생됩니다."

#: Player.py:191
msgid "Controller Type"
msgstr "컨트롤러 타입"

#: Player.py:191
msgid "Standard Guitar"
msgstr "일반 기타"

#: Player.py:191
msgid "Solo Shift Guitar"
msgstr "솔로 쉬프트 기타"

#: Player.py:191
msgid "Drum Set (4-Drum)"
msgstr "드럼 세트 (4 - 드럼)"

#: Player.py:191
msgid "Analog Slide Guitar"
msgstr "아날로그 슬라이드 기타"

#: Player.py:191
msgid "Microphone"
msgstr "마이크로폰"

#: Player.py:191
msgid "'Standard Guitar' is for keyboards and pre-WT GH-series guitars. 'Solo Shift Guitar' is for RB-series guitars and keyboards who want to use a shift key for solo frets. 'Analog Slide Guitar' is for guitars with an analog slider bar."
msgstr "'일반 기타'는 키보드와 사전 WT GH - 시리즈 기타입니다. '기타 솔로 시프트'RB - 시리즈 및 기타 솔로가 안달이 난거 로군요에 대한 Shift 키를 사용하려면 키보드입니다. '아날로그 슬라이드 기타'는 기타를위한 아날로그 슬라이더 막대입니다."

#: Player.py:192
msgid "Analog SP"
msgstr "아날로그 SP에"

#: Player.py:192
msgid "Enables analog SP (as in the XBOX Xplorer controller.)"
msgstr "활성화 아날로그 SP에 (X 박스 Xplorer 컨트롤러에 있습니다.)"

#: Player.py:193
msgid "Analog SP Threshold"
msgstr "아날로그 SP에의 임계값"

#: Player.py:193
msgid "Sets a threshold level for activating SP in analog mode."
msgstr "아날로그 모드에서 SP에 활성화하기위한 설정 임계값 수준을."

#: Player.py:194
msgid "Analog SP Sensitivity"
msgstr "아날로그 SP에 민감도"

#: Player.py:194
msgid "Sets the sensitivity for activating SP in analog mode."
msgstr "아날로그 모드에서 SP에 활성화에 대한 감도를 설정합니다."

#: Player.py:195
msgid "Analog Drums"
msgstr "아날로그 드럼"

#: Player.py:195
#: Player.py:197
msgid "PS2/PS3/Wii"
msgstr "PS2/PS3/Wii"

#: Player.py:195
#: Player.py:197
msgid "XBOX"
msgstr "XBOX"

#: Player.py:195
#: Player.py:197
msgid "XBOX Inv."
msgstr "X 박스 Inv."

#: Player.py:195
msgid "Enables analog drums as in RB2 and GH drumsets."
msgstr "Rb2와 GH의 drumsets로서 활성화 아날로그 드럼."

#: Player.py:196
msgid "Inverted"
msgstr "성욕 도착의"

#: Player.py:196
msgid "Experimental testing for the analog slide mode."
msgstr "아날로그 슬라이드 모드 실험 테스트."

#: Player.py:197
msgid "Analog Effects"
msgstr "아날로그 효과"

#: Player.py:197
msgid "Enables analog whammy bar. Set to the system your controller was designed for."
msgstr "활성화 아날로그 whammy 바. 설정 컨트롤러에 대한 설계 시스템."

#: Player.py:198
msgid "Sound FX Switch"
msgstr "사운드 FX는 스위치"

#: Player.py:198
msgid "Switch"
msgstr "스위치"

#: Player.py:198
msgid "Cycle"
msgstr "주기"

#: Player.py:199
msgid "Microphone Device"
msgstr "마이크 장치"

#: Player.py:200
msgid "Tap Sensitivity"
msgstr "감성을 두드려"

#: Player.py:200
msgid "Sets how sensitive the microphone is to being tapped."
msgstr "세트는 도청되고하는 방법에 민감한 마이크가이다."

#: Player.py:201
msgid "Passthrough Volume"
msgstr "통과 볼륨"

#: Player.py:201
msgid "Sets how loud you hear yourself singing."
msgstr "듣고 얼마나 큰소리로 설정 자신이 노래."

#: Player.py:207
msgid "Neck Type"
msgstr "목 타입"

#: Player.py:207
msgid "Specific Neck"
msgstr "특정 목"

#: Player.py:212
msgid "Auto Kick"
msgstr "자동 차"

#: Player.py:385
msgid "Default Drum"
msgstr "기본 드럼"

#: Player.py:390
#, python-format
msgid "Controller %d"
msgstr "%d 컨트롤러"

#: Player.py:391
#, python-format
msgid "Select the controller for slot %d"
msgstr "선택 %d 슬롯에 컨트롤러"

#: Player.py:754
#, python-format
msgid "%s conflicts with %s"
msgstr "%s과 %s 충돌"

#: Player.py:842
#, python-format
msgid "This key conflicts with the following keys: %s"
msgstr "다음 키와 충돌이 키는 : %s"

#: Scorekeeper.py:30
msgid "Auto Kick Bass"
msgstr "자동 킥베이스"

#: Scorekeeper.py:30
msgid "Medium Assist Mode"
msgstr "매체 모드를 지원"

#: Scorekeeper.py:30
msgid "Easy Assist Mode"
msgstr "쉬운 모드를 지원"

#: Scorekeeper.py:30
msgid "Jurgen Played!"
msgstr "위르겐은 재생!"

#: Scorekeeper.py:31
msgid "Effects Saved SP"
msgstr "효과는 SP에 저장된"

#: Scorekeeper.py:31
msgid "All Tapping"
msgstr "모든 부수"

#: Scorekeeper.py:31
msgid "HOPO Frequency: Most"
msgstr "HOPO 주파수 : 대부분의"

#: Scorekeeper.py:31
msgid "HOPO Frequency: Even More"
msgstr "HOPO 주파수 : 심지어 더"

#: Scorekeeper.py:32
msgid "HOPO Frequency: More"
msgstr "HOPO 주파수 : 기타"

#: Scorekeeper.py:32
msgid "HOPO Frequency: Less"
msgstr "HOPO 주파수 : 이하"

#: Scorekeeper.py:32
msgid "HOPO Frequency: Least"
msgstr "HOPO 주파수 : 겠네"

#: Scorekeeper.py:32
msgid "HOPO Disabled!"
msgstr "HOPO은 사용 불가!"

#: Scorekeeper.py:33
msgid "Hit Window: Tightest!"
msgstr "조회수 창 : 소감!"

#: Scorekeeper.py:33
msgid "Hit Window: Tight!"
msgstr "조회수 창 : 딱 좋아!"

#: Scorekeeper.py:33
msgid "Hit Window: Wider"
msgstr "조회수 창 : 넓게"

#: Scorekeeper.py:33
msgid "Hit Window: Widest"
msgstr "조회수 창 : 가장 광범"

#: Scorekeeper.py:34
msgid "Two Note Chords"
msgstr "2 참고 사항 화음"

#: Scorekeeper.py:34
msgid "No Fail Mode"
msgstr "아니 모드를 실패"

#: Scorekeeper.py:34
msgid "Sloppy Mode!"
msgstr "조잡 모드!"

#: Scorekeeper.py:35
msgid "Song Slowdown"
msgstr "송 천천히"

#: Scorekeeper.py:35
msgid "Early Hit Window Adjustment"
msgstr "조기 창 조정 때려"

#: Settings.py:250
#, python-format
msgid "Press a key for '%s' or hold Escape to disable."
msgstr "보도에 대한 '%s 키 '또는 보류 ESC를 해제합니다."

#: Settings.py:252
#, python-format
msgid "Press a key for '%s' or hold Escape to cancel."
msgstr "보도에 대한 '%s 키 '또는 보류 탈출이 취소됩니다."

#: Settings.py:302
msgid "No Controllers Found."
msgstr "컨트롤러를 찾을 수 없음."

#: Settings.py:350
msgid "Are you sure you want to delete this controller?"
msgstr "당신은 당신이 컨트롤러를 삭제하시겠습니까?"

#: Settings.py:374
msgid "Please name your controller"
msgstr "귀하의 컨트롤러의 이름을"

#: Settings.py:376
#: Settings.py:626
msgid "That name is already taken."
msgstr "그 이름이 이미 사용 중입니다."

#: Settings.py:378
#: Settings.py:628
msgid "Canceled."
msgstr "취소되었습니다."

#: Settings.py:450
#: Settings.py:487
#: Settings.py:517
#: Settings.py:546
#: Settings.py:584
#: Settings.py:612
msgid "Rename Controller"
msgstr "컨트롤러 이름 바꾸기"

#: Settings.py:473
msgid "Press the solo shift key. Be sure to assign the frets first! Hold Escape to cancel."
msgstr "보도 솔로 Shift 키를. 안달이 난거 로군요을 할당 먼저해야합니다! 잠깐 탈출 취소됩니다."

#: Settings.py:569
msgid "Press the highest fret on the slider. Hold Escape to cancel."
msgstr "언론이 최고의 슬라이더에 마세요. 잠깐 탈출 취소됩니다."

#: Settings.py:624
msgid "Please rename your controller"
msgstr "귀하의 컨트롤러 이름을 변경"

#: Settings.py:752
msgid "Battle Objects"
msgstr "배틀 객체"

#: Settings.py:752
msgid "Set which objects can appear in Battle Mode"
msgstr "설정 개체는 배틀 모드에서 나타날 수"

#: Settings.py:767
msgid "Advanced Gameplay Settings"
msgstr "고급 Gameplay 설정"

#: Settings.py:767
msgid "Set advanced gameplay settings that affect the game rules."
msgstr "설정이 게임의 규칙에 영향을 플레이 설정을 고급."

#: Settings.py:768
msgid "Vocal Mode Settings"
msgstr "보컬 모드 설정"

#: Settings.py:768
msgid "Change settings that affect lyrics and in-game vocals."
msgstr "와 - 게임 보컬 가사에 영향을 설정 변경."

#: Settings.py:769
msgid "HO/PO Settings"
msgstr "호 / 포 설정"

#: Settings.py:769
msgid "Change settings that affect hammer-ons and pull-offs (HO/PO)."
msgstr "과 당기 오프 (망치 기능에 영향을 설정 변경 호 / 포)."

#: Settings.py:770
msgid "Battle Settings"
msgstr "전투 설정"

#: Settings.py:770
msgid "Change settings that affect battle mode."
msgstr "전투 모드에 영향을 설정 변경."

#: Settings.py:776
#: Settings.py:1218
msgid "Test Controller 1"
msgstr "테스트 컨트롤러 1"

#: Settings.py:776
#: Settings.py:1218
msgid "Test the controller configured for slot 1."
msgstr "테스트 컨트롤러 슬롯 1로 설정됩니다."

#: Settings.py:777
#: Settings.py:1219
msgid "Test Controller 2"
msgstr "테스트 컨트롤러 2"

#: Settings.py:777
#: Settings.py:1219
msgid "Test the controller configured for slot 2."
msgstr "테스트 컨트롤러 슬롯 2로 설정됩니다."

#: Settings.py:778
#: Settings.py:1220
msgid "Test Controller 3"
msgstr "테스트 컨트롤러 3"

#: Settings.py:778
#: Settings.py:1220
msgid "Test the controller configured for slot 3."
msgstr "테스트 컨트롤러 슬롯 3에 대한 구성됩니다."

#: Settings.py:779
#: Settings.py:1221
msgid "Test Controller 4"
msgstr "테스트 컨트롤러 4"

#: Settings.py:779
#: Settings.py:1221
msgid "Test the controller configured for slot 4."
msgstr "테스트 컨트롤러 슬롯 4로 설정됩니다."

#: Settings.py:818
msgid "More Effects"
msgstr "기타 효과"

#: Settings.py:818
msgid "Change the settings of the shader system."
msgstr "셰이더 시스템의 설정을 변경합니다."

#: Settings.py:834
msgid "Change Neck Transparency"
msgstr "변경 목에 투명성"

#: Settings.py:834
msgid "Change the transparency of the various in-game necks."
msgstr "변경 - 다양한에서 게임 올라오는의 투명성."

#: Settings.py:847
msgid "Theme Display Settings"
msgstr "테마 디스플레이 설정"

#: Settings.py:847
msgid "Change settings that only affect certain theme types."
msgstr "특정 주제 유형에 영향을 설정 변경."

#: Settings.py:866
#: Settings.py:1239
msgid "Video Resolution"
msgstr "비디오 해상도"

#: Settings.py:866
#: Settings.py:1239
msgid "Set the resolution of the game. In windowed mode, higher values mean a larger screen."
msgstr "설정이 게임의 해상도. 창 모드에서는 높은 값이 더 큰 화면을 의미."

#: Settings.py:873
msgid "Stages Options"
msgstr "단계 옵션"

#: Settings.py:873
msgid "Change settings related to the in-game background."
msgstr "설정 변경에 게임의 배경과 관련."

#: Settings.py:874
#: Settings.py:1246
msgid "Choose Default Neck >"
msgstr "선택 기본 목에>"

#: Settings.py:874
#: Settings.py:1246
msgid "Choose your default neck. You still have to choose which neck you use for your character in the character select screen."
msgstr "선택 기본 목. 당신은 여전히 어떤 목이 당신이 문자에 캐릭터 선택 화면에 사용할 선택할 수 있습니다."

#: Settings.py:875
msgid "Fretboard Settings"
msgstr "Fretboard 설정"

#: Settings.py:875
msgid "Change settings related to the fretboard."
msgstr "설정 변경 fretboard 관련."

#: Settings.py:876
#: Settings.py:1247
msgid "In-Game Display Settings"
msgstr "- 게임에서 디스플레이 설정"

#: Settings.py:876
#: Settings.py:1247
msgid "Change what and where things appear in-game."
msgstr "무슨 옷 어디로 가지는 게임이 나타납니다."

#: Settings.py:877
msgid "Advanced Video Settings"
msgstr "고급 비디오 설정"

#: Settings.py:877
msgid "Change advanced video settings."
msgstr "변화는 비디오 고급 설정."

#: Settings.py:905
#: Settings.py:1266
msgid "Volume Settings"
msgstr "볼륨 설정"

#: Settings.py:905
#: Settings.py:1266
msgid "Change the volume of game sounds."
msgstr "변경 게임 소리의 볼륨."

#: Settings.py:914
msgid "Advanced Audio Settings"
msgstr "고급 오디오 설정"

#: Settings.py:914
msgid "Change advanced audio settings."
msgstr "변경 오디오 고급 설정."

#: Settings.py:956
#: Settings.py:1281
msgid "Change Setlist Path >"
msgstr "변경 Setlist 경로>"

#: Settings.py:956
#: Settings.py:1281
msgid "Set the path to a folder named 'songs' that contains your songs."
msgstr "당신의 노래를 들어라는 폴더로 설정 경로는 '노래'."

#: Settings.py:988
msgid "Debug Settings"
msgstr "디버그 설정"

#: Settings.py:988
msgid "Settings for coders to debug. Probably not worth changing."
msgstr "디버깅하는 코더에 대한 설정을 누릅니다. 아마 변화하는 가치도 없어."

#: Settings.py:989
msgid "Log Settings"
msgstr "로그 설정"

#: Settings.py:989
msgid "Adds junk information to the logfile. Probably not useful in bug reports."
msgstr "로그 파일에 정크 정보를 추가합니다. 아마도 버그 리포트에 유용하지 않습니다."

#: Settings.py:994
msgid "AI Settings"
msgstr "인공 지능 설정을"

#: Settings.py:994
msgid "Change the settings of the AI"
msgstr "인공 지능의 변경 설정"

#: Settings.py:1003
#: Settings.py:1356
msgid "Mod settings"
msgstr "모드 설정"

#: Settings.py:1003
#: Settings.py:1356
msgid "Enable or disable any mods you have installed."
msgstr "활성화 또는 비활성화 개조 귀하가 설치되어 있습니다."

#: Settings.py:1008
#: Settings.py:1298
msgid "Gameplay Settings"
msgstr "게임 플레이 설정"

#: Settings.py:1008
#: Settings.py:1298
msgid "Settings that affect the rules of the game."
msgstr "게임의 규칙에 영향을 설정."

#: Settings.py:1009
#: Settings.py:1299
msgid "Control Settings"
msgstr "컨트롤 설정"

#: Settings.py:1009
#: Settings.py:1299
msgid "Create, delete, and edit your controls."
msgstr "만들기, 삭제 및 수정 관리합니다."

#: Settings.py:1010
#: Settings.py:1300
msgid "Display Settings"
msgstr "디스플레이 설정"

#: Settings.py:1010
#: Settings.py:1300
msgid "Theme, neck, resolution, etc."
msgstr "테마, 목, 해상도, 등"

#: Settings.py:1011
#: Settings.py:1301
msgid "Audio Settings"
msgstr "오디오 설정"

#: Settings.py:1011
#: Settings.py:1301
msgid "Volume controls, etc."
msgstr "볼륨 컨트롤 등"

#: Settings.py:1012
#: Settings.py:1302
msgid "Setlist Settings"
msgstr "Setlist 설정"

#: Settings.py:1012
#: Settings.py:1302
msgid "Settings that affect the setlist."
msgstr "setlist 영향을 미치는 설정을 누릅니다."

#: Settings.py:1013
msgid "Advanced Settings"
msgstr "고급 설정"

#: Settings.py:1013
msgid "Settings that probably don't need to be changed."
msgstr "아마 변경할 필요가 없습니다 설정을 누릅니다."

#: Settings.py:1014
#: Settings.py:1303
msgid "Mods, Cheats, AI"
msgstr "개조는, 인공 지능 요령"

#: Settings.py:1014
#: Settings.py:1303
msgid "Set Jurgen to play for you, or other cheats."
msgstr "설정 위르겐 당신을 위해, 또는 기타 속이고 재생됩니다."

#: Settings.py:1015
#: Settings.py:1304
#, python-format
msgid "%s Credits"
msgstr "%s 크레딧"

#: Settings.py:1015
#: Settings.py:1304
msgid "See who made this game."
msgstr "보기이 게임을했다."

#: Settings.py:1016
#: Settings.py:1305
msgid "Quickset"
msgstr "산울 타리"

#: Settings.py:1016
#: Settings.py:1305
msgid "A quick way to set many advanced settings."
msgstr "빠른 방법은 많은 고급 설정을 설정할 수 있습니다."

#: Settings.py:1017
msgid "Hide Advanced Options"
msgstr "숨기기 고급 옵션"

#: Settings.py:1047
#: Settings.py:1320
msgid "FoFiX needs to restart to apply setting changes."
msgstr "FoFiX 설정 변경 사항을 적용하려면 재시작해야합니다."

#: Settings.py:1066
#: Settings.py:1328
msgid "Test Controls"
msgstr "컨트롤 테스트"

#: Settings.py:1066
#: Settings.py:1328
msgid "Go here to test your controllers."
msgstr "여기에 귀하의 컨트롤러를 테스트로 이동합니다."

#: Settings.py:1071
#: Settings.py:1333
msgid "New Controller"
msgstr "새로운 컨트롤러"

#: Settings.py:1071
#: Settings.py:1333
msgid "Create a new controller to use."
msgstr "새 컨트롤러를 사용합니다."

#: Settings.py:1072
#: Settings.py:1334
msgid "Edit Controller"
msgstr "편집 컨트롤러"

#: Settings.py:1072
#: Settings.py:1334
msgid "Edit a controller you have created."
msgstr "편집 만든 컨트롤러."

#: Settings.py:1073
#: Settings.py:1335
msgid "Delete Controller"
msgstr "삭제 컨트롤러"

#: Settings.py:1073
#: Settings.py:1335
msgid "Delete a controller you have created."
msgstr "삭제 만든 컨트롤러."

#: Settings.py:1089
#: Settings.py:1366
msgid "You must specify a controller for slot 1!"
msgstr "당신은 슬롯 1에 대한 컨트롤러를 지정해야합니다!"

#: Settings.py:1095
#: Settings.py:1372
#, python-format
msgid "Controllers in slots %d and %d conflict. Setting %d to None."
msgstr "슬롯 %d 및 %d에 저촉 콘트롤러. 없음으로 %d을 설정합니다."

#: Settings.py:1104
#: Settings.py:1381
#, python-format
msgid "%d more conflicts."
msgstr "%d 이상 충돌합니다."

#: Settings.py:1149
#: Settings.py:1411
msgid "Choose a new songs directory."
msgstr "선택 새 노래 디렉토리."

#: Settings.py:1306
msgid "See Advanced Options"
msgstr "보기 고급 옵션"

#: Settings.py:1600
msgid "Cheats"
msgstr "사기꾼"

#: Song.py:132
msgid "Guitar"
msgstr "기타"

#: Song.py:133
msgid "Rhythm"
msgstr "리듬"

#: Song.py:134
msgid "Bass"
msgstr "베이스"

#: Song.py:135
msgid "Lead"
msgstr "납"

#: Song.py:136
msgid "Drums"
msgstr "드럼"

#: Song.py:137
msgid "Vocals"
msgstr "보컬"

#: Song.py:162
msgid "Easy"
msgstr "쉽게"

#: Song.py:163
msgid "Medium"
msgstr "중"

#: Song.py:164
msgid "Hard"
msgstr "하드"

#: Song.py:165
msgid "Expert"
msgstr "전문가"

#: Song.py:227
msgid "NoName"
msgstr "noname"

#: Song.py:960
msgid "This song is locked."
msgstr "이 노래는 잠겨 있습니다."

#: Song.py:1166
msgid "Reset Career"
msgstr "재설정 경력"

#: Song.py:1213
msgid "   (Random Song)"
msgstr "(임의 노래)"

#: Song.py:4171
msgid "End of Career"
msgstr "경력의 끝"

#: Song.py:4434
#: Song.py:4437
msgid "Checking song database..."
msgstr "노래 데이터베이스를 확인 ..."

#: Song.py:4444
#, python-format
msgid "Enumerating song folders... (%d so far)"
msgstr "열거 노래 폴더 ... (%d까지)"

#: Song.py:4448
msgid "Caching song data..."
msgstr "데이터 캐싱 노래 ..."

#: Song.py:4448
#, python-format
msgid "(folder %d of %d; %d%% of this folder)"
msgstr "(%d의 폴더를 %d;이 폴더의 %d%의 %)"

#: Song.py:4449
msgid "Pruning leftover entries..."
msgstr "가지치기 남은 항목 ..."

#: SongChoosingScene.py:104
msgid "Initializing Setlist..."
msgstr "Setlist를 초기화 중 ..."

#: SongChoosingScene.py:106
msgid "Checking Command-Line Settings..."
msgstr "확인 명령줄 설정 ..."

#: SongChoosingScene.py:108
msgid "Checking Setlist Settings..."
msgstr "Setlist 설정을 확인 ..."

#: SongChoosingScene.py:265
#: SongChoosingScene.py:267
#: SongChoosingScene.py:277
msgid "Browsing Collection..."
msgstr "컬렉션 브라우징 ..."

#: SongChoosingScene.py:327
#: SongChoosingScene.py:337
msgid "No songs in this setlist are available to play!"
msgstr "이 setlist 에선 노래가 재생 가능합니다!"

#: SongChoosingScene.py:329
#: SongChoosingScene.py:339
msgid "Make sure you have a working career pack!"
msgstr "있는지 확인하십시오 당신이 일하는 직업 팩을있어!"

#: SongChoosingScene.py:389
#: SongChoosingScene.py:496
msgid "Loading Album Artwork..."
msgstr "앨범 아트워크를로드 중입니다 ..."

#: SongChoosingScene.py:423
#: SongChoosingScene.py:634
msgid "There are no drum parts in this song. Change your controllers to play."
msgstr "아무이 노래에서 드럼 부분입니다. 변경 컨트롤러 재생합니다."

#: SongChoosingScene.py:431
#: SongChoosingScene.py:637
msgid "There are no guitar parts in this song. Change your controllers to play."
msgstr "이 노래에 기타 부분도있다. 변경 컨트롤러 재생합니다."

#: SongChoosingScene.py:439
#: SongChoosingScene.py:640
msgid "There are no vocal parts in this song. Change your controllers to play."
msgstr "이 노래에 보컬 부분도있다. 변경 컨트롤러 재생합니다."

#: SongChoosingScene.py:457
#, python-format
msgid "%s Choose a difficulty:"
msgstr "%s 어려움 선택 :"

#: Theme.py:1001
#: Theme.py:1126
#: Theme.py:1209
#: Theme.py:1319
#: Theme.py:1482
#: Theme.py:1605
#: Theme.py:2114
msgid "-- Locked --"
msgstr "- 옥내 -"

#: Theme.py:1047
#: Theme.py:1070
#: Theme.py:1086
#: Theme.py:1103
#: Theme.py:1236
#: Theme.py:1260
#: Theme.py:1276
#: Theme.py:1280
#: Theme.py:1365
#: Theme.py:1388
#: Theme.py:1404
#: Theme.py:1417
#: Theme.py:1631
#: Theme.py:1655
#: Theme.py:1671
#: Theme.py:1674
msgid "Nil"
msgstr "무"

#: Theme.py:1432
#: Theme.py:2055
#: Theme.py:2060
#: Theme.py:2096
msgid "Loading Preview..."
msgstr "미리보기를로드 중입니다 ..."

#: Theme.py:1440
#: Theme.py:1549
msgid "Play To Advance"
msgstr "재생 전진"

#: Theme.py:1446
#: Theme.py:1555
msgid "Played Once"
msgstr "재생되면"

#: Theme.py:1448
#: Theme.py:1557
#, python-format
msgid "Played %d times."
msgstr "재생 %d 번 누릅니다."

#: Theme.py:1455
#: Theme.py:1571
msgid "There Is 1 Song In This Setlist."
msgstr "저기 1 송이 Setlist에 있습니다."

#: Theme.py:1457
#: Theme.py:1573
#, python-format
msgid "There Are %d Songs In This Setlist."
msgstr "이 Setlist 년 %d 노래가 있습니다."

#: Theme.py:1461
#: Theme.py:1577
msgid "Tier"
msgstr "층"

#: Theme.py:1465
#: Theme.py:1588
msgid "Random Song"
msgstr "랜덤 송"

#: Theme.py:2016
msgid "DIFFICULTY"
msgstr "어려움"

#: Theme.py:2018
msgid "BAND"
msgstr "밴드"

#: Theme.py:2020
msgid "GUITAR"
msgstr "기타"

#: Theme.py:2022
msgid "DRUM"
msgstr "북"

#: Theme.py:2024
msgid "BASS"
msgstr "BASS"

#: Theme.py:2026
msgid "VOCALS"
msgstr "보컬"

#: Theme.py:2032
msgid "SORTING:"
msgstr "정렬 :"

#: Theme.py:2034
msgid "ALPHABETICALLY BY TITLE"
msgstr "가나다순 제목별로"

#: Theme.py:2036
msgid "ALPHABETICALLY BY ARTIST"
msgstr "알파벳순으로 아티스트"

#: Theme.py:2038
msgid "BY PLAY COUNT"
msgstr "연극 COUNT 개의"

#: Theme.py:2040
msgid "ALPHABETICALLY BY ALBUM"
msgstr "알파벳순으로 인한 앨범"

#: Theme.py:2042
msgid "ALPHABETICALLY BY GENRE"
msgstr "가나다순 장르별로"

#: Theme.py:2044
msgid "BY YEAR"
msgstr "인한 1 년"

#: Theme.py:2046
msgid "BY BAND DIFFICULTY"
msgstr "밴드 인한 어려움"

#: Theme.py:2048
msgid "BY INSTRUMENT DIFFICULTY"
msgstr "INSTRUMENT 인한 어려움"

#: Theme.py:2050
msgid "BY SONG COLLECTION"
msgstr "노래 인한 컬렉션"

#: Theme.py:2145
#, python-format
msgid "Played %d time"
msgstr "재생 %d 시간"

#: Theme.py:2147
#, python-format
msgid "Played %d times"
msgstr "재생 %d 회"

#: Theme.py:2152
#: Theme.py:2159
msgid "Play To Advance."
msgstr "재생 사전하십시오."

#: Theme.py:2155
msgid "Never Played"
msgstr "절대 재생"

#: Theme.py:2219
msgid "One Song In This Setlist"
msgstr "이 Setlist 한 노래"

#: Theme.py:2221
#, python-format
msgid "%d Songs In This Setlist"
msgstr "이 Setlist 년 %d 노래"

#: Theme.py:2230
msgid "(Random Song)"
msgstr "(임의 노래)"

#: Theme.py:2428
msgid "No Album"
msgstr "아니 앨범"

#: Theme.py:2433
msgid "No Genre"
msgstr "장르 없음"

#: Video.py:151
msgid "Video setup failed with your resolution settings, and so were reset to defaults."
msgstr "비디오 설정은 해상도 설정, 그리고 실패 때문에 기본값으로 재설정했다."

#: Vocalist.py:120
msgid "Amazing!"
msgstr "놀라워!"

#: Vocalist.py:120
msgid "Great!"
msgstr "좋아요!"

#: Vocalist.py:120
msgid "Decent"
msgstr "점잖은"

#: Vocalist.py:120
msgid "Average"
msgstr "평균"

#: Vocalist.py:120
msgid "Meh"
msgstr "Meh"

#: Vocalist.py:120
msgid "Bad"
msgstr "나쁜"

#: Vocalist.py:120
msgid "Terrible..."
msgstr "끔찍한 ..."

#: Vocalist.py:449
msgid "Tap!"
msgstr "두드려"

#: World.py:60
msgid "FoFiX Co-Op Mode"
msgstr "FoFiX 협동 모드"

#: World.py:62
msgid "RB Co-Op Mode"
msgstr "RB 협동 모드"

#: World.py:64
msgid "GH Co-Op Mode"
msgstr "GH 협동 모드"

#: World.py:66
msgid "Battle Mode"
msgstr "전투 모드"

#: World.py:73
msgid "Career Mode"
msgstr "커리어 모드"


